# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# Automatically generated, 2018.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-07 01:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-08 16:24+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.5.3\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: start-page/beta/index.html:8
msgid "Welcome to <div class=\"tb-text\">Thunderbird <small class=\"beta-text\">Beta</small></div>"
msgstr "歡迎使用 <div class=\"tb-text\">Thunderbird <small class=\"beta-text\">Beta 測試版</small></div>"

#: start-page/beta/index.html:19 start-page/release/index.html:19
msgid "Support us!"
msgstr "支援我們！"

#: start-page/beta/index.html:22 start-page/release/index.html:22 start-page/release/index.html:37 website/includes/base-resp.html:30 website/includes/base-resp.html:54
#: website/includes/donate-mailing-list.html:17 website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:25 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:22
msgid "Donate"
msgstr "捐款支持"

#: start-page/beta/index.html:30
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: start-page/beta/index.html:31
msgid "Beta can be unstable, and there is potential to lose data."
msgstr "Beta 測試版可能不夠穩定，可能會遺失資料。"

#: start-page/beta/index.html:35
msgid "Protect your data and other best practices."
msgstr "保護您的資料與其他最佳做法。"

#: start-page/beta/index.html:37
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知識庫"

#: start-page/beta/index.html:42
msgid "Add-ons may not work properly, or not work at all."
msgstr "無法正常使用或完全無法使用附加元件。"

#: start-page/beta/index.html:44
msgid "Add-ons Guide"
msgstr "附加元件指南"

#: start-page/beta/index.html:51
msgid ""
"Thank you for using Thunderbird Beta. Your experiences with beta are important, so please report rough edges, bugs, and provide feedback in the ways suggested below - to help make the next "
"Thunderbird release as awesome as possible."
msgstr "感謝您使用 Thunderbird Beta 測試版。您的測試體驗相當重要，如果有功能不夠完善或臭蟲，或想要提供意見回饋的地方，請以下面的方式回報，讓我們能夠讓下一版的 Thunderbird 更臻於完美。"

#: start-page/beta/index.html:59
msgid "Learn and Connect"
msgstr "了解與聯繫"

#: start-page/beta/index.html:61
msgid "Meet other beta users and learn more about beta."
msgstr "認識其他 Beta 使用者，也了解 Beta 版的更多資訊。"

#: start-page/beta/index.html:63
msgid "Beta Discussion Group"
msgstr "Beta 版使用者討論區"

#: start-page/beta/index.html:71 start-page/release/index.html:45
msgid "Help"
msgstr "取得幫助"

#: start-page/beta/index.html:73
msgid ""
"Curious about helping?  You don’t need to be an expert to help other users or offer suggestions about improving the experience! Join us in this open source project where anyone can participate in "
"the Thunderbird community (You don’t need to be an expert, and you don’t need to know how to code)."
msgstr "想了解要如何協助？您不需要是專家，也可以幫助其他使用者，或是提供能改善使用體驗的建議！與我們一起成為這套任何人都可以參與的 Thunderbird 開放原始碼軟體社群的一員（不是軟體專家，也不會寫任何一行程式都歡迎加入）。"

#: start-page/beta/index.html:75 start-page/release/index.html:49 website/includes/base-resp.html:41 website/includes/site-footer.html:15 website/includes/site-prefooter.html:9
#: website/includes/site-prefooter.html:12
msgid "Get Involved"
msgstr "參與我們"

#: start-page/beta/index.html:83 start-page/release/index.html:93
msgid "Crashed?"
msgstr "發生程式錯誤？"

#: start-page/beta/index.html:85
msgid "If Crash Reporter appeared (when Thunderbird crashes), please provide more details to help developers"
msgstr "若在 Thunderbird 發生錯誤（出現錯誤回報員）時，請提供更多詳細資訊來協助開發者"

#: start-page/beta/index.html:87 start-page/release/index.html:97
msgid "In Thunderbird do Help > More Troubleshooting Information, scroll to \"Crash Reports\", click a recent report link to open the crash report page."
msgstr "點擊 Thunderbird「說明」選單當中的「更多疑難排解資訊」，滾動到「錯誤報告」，點擊近期的回報鏈結，即可開啟對應的錯誤報告頁面。"

#: start-page/beta/index.html:88 start-page/release/index.html:98
msgid "Click the Bugzilla tab, then click on an existing bug report under \"Related Bugs\" and add a comment to the bug, or click \"Thunderbird\" to submit a new bug report."
msgstr "點擊 Bugzilla 標籤，然後點擊「Related Bugs」下方的 Bug 編號來加入留言，或者是點擊「Thunderbird」來送出新的 Bug report。"

#: start-page/beta/index.html:91 start-page/release/index.html:101
msgid "Crash Reporter"
msgstr "程式錯誤回報員"

#: start-page/beta/index.html:100
msgid "Question? Problem?"
msgstr "使用上遇到問題？"

#: start-page/beta/index.html:102 start-page/release/index.html:71
msgid "Post your general Thunderbird usage questions or problems on the support page, where many knowledgeable users can help you."
msgstr "若您有 Thunderbird 的一般使用問題，可到技術支援頁面張貼，其他使用者會在平台上協助。"

#: start-page/beta/index.html:104 start-page/release/index.html:73
msgid "Support Page"
msgstr "技術支援頁面"

#: start-page/beta/index.html:107
msgid "In the Beta Forum, you can post feedback, questions, and learn how to use beta. You can also compare experiences with other beta users."
msgstr "您可以在 Beta 版使用者討論區張貼意見回饋、使用問題，並了解如何使用 Beta 版。您也可以與其他 Beta 版使用者一同討論比較你們的使用體驗。"

#: start-page/beta/index.html:109 start-page/beta/index.html:126
msgid "Beta Forum"
msgstr "Beta 版使用者討論區"

#: start-page/beta/index.html:117 start-page/release/index.html:81
msgid "Report"
msgstr "回報 Bug"

#: start-page/beta/index.html:119 start-page/release/index.html:83
msgid "Think you’ve found a new problem or rough edge? Create a bug report so we can make sure it gets solved, resulting in a better Thunderbird experience for all."
msgstr "覺得找到某個新問題，或者程式運作上的小毛病嗎？請回報 Bug，讓我們可以確保能修正問題，讓大家都有更好的 Thunderbird 使用體驗。"

#: start-page/beta/index.html:121 start-page/release/index.html:85 website/includes/site-prefooter.html:24
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報 Bug"

#: start-page/beta/index.html:124
msgid "Unsure? Ask for help in the beta forum."
msgstr "不確定是不是 Bug？歡迎到 Beta 版使用者討論區尋求支援。"

#: start-page/release/index.html:8
msgid "Welcome to <div class=\"tb-text\">Thunderbird</div>"
msgstr "歡迎使用 <div class=\"tb-text\">Thunderbird</div>"

#: start-page/release/index.html:33
msgid "Support Us"
msgstr "支援我們！"

#: start-page/release/index.html:35
msgid ""
"Thank you for supporting Thunderbird, which is funded by users like you! Producing Thunderbird requires software engineers, designers, system administrators and server infrastructure. So if you like"
" Thunderbird, the best way to ensure Thunderbird remains available is to make a donation."
msgstr "感謝您支援 Thunderbird，這套軟體是由像您這樣的使用者所資助發展的！開發 Thunderbird 需要有軟體工程師、設計師、系統管理員與維護基礎系統架構。所以若您喜愛 Thunderbird，請捐款給我們，讓 Thunderbird 能持續運作。"

#: start-page/release/index.html:47
msgid ""
"Curious about helping? You don’t need to be an expert or know how to code to help other users or offer suggestions about improving the experience! Join us in this open source project where anyone "
"can participate in the Thunderbird community."
msgstr "想了解要如何協助？您不需要是專家或會寫程式，就可以幫助其他使用者，或是提供能改善使用體驗的建議！與我們一起成為這套任何人都可以參與的 Thunderbird 開放原始碼軟體社群的一員。"

#: start-page/release/index.html:52
msgid "Share ideas and feedback."
msgstr "分享想法與意見回饋。"

#: start-page/release/index.html:54
msgid "Mozilla Connect"
msgstr "Mozilla Connect"

#: start-page/release/index.html:57
msgid "Help make Thunderbird better."
msgstr "幫助我們，讓 Thunderbird 變得更好。"

#: start-page/release/index.html:59 website/index.html:24
msgid "Get the Beta"
msgstr "下載測試版"

#: start-page/release/index.html:69
msgid "Questions? Problems?"
msgstr "使用上遇到問題？"

#: start-page/release/index.html:95
msgid "If Crash Reporter appears when Thunderbird crashes, please provide as many details as possible to help developers."
msgstr "若在 Thunderbird 發生錯誤（出現錯誤回報員）時，請盡可能提供詳細資訊來協助開發者找出問題。"

#: website/404.html:7 website/download/index.html:8 website/download/index.html:51 website/download/index.html:70 website/includes/base-resp.html:20 website/includes/bedrock/base-resp.html:19
#: website/includes/site-footer.html:4 website/includes/site-footer.html:48 website/includes/site-footer.html:55 website/includes/site-footer.html:62 website/includes/site-prefooter.html:51
#: website/includes/site-prefooter.html:54 website/index.html:8 website/index.html:154 website/index.html:173 website/newsletter/index.html:43 website/newsletter/index.html:50
#: website/newsletter/index.html:57 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:106
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: website/404.html:8
msgid "There’s nothing here!"
msgstr "這裡什麼都沒有！"

#: website/404.html:9
#, python-format
msgid "The page you are looking for doesn’t exist.<br/>If you think this is a bug, you can <a href=\"%(bug_report_url)s\">report an issue here</a>."
msgstr "您想要開啟的頁面並不存在。<br/>若您覺得這個情況有誤，請<a href=\"%(bug_report_url)s\">回報問題</a>讓我們知道。"

#: website/404.html:23
msgid "Empty nest"
msgstr "空巢一個"

#: website/index.html:9
msgid "Make Email Easier."
msgstr "收發郵件更簡單"

#: website/includes/site-prefooter.html:56 website/index.html:10
msgid "Thunderbird is a free email application that’s easy to set up and customize - and it’s loaded with great features!"
msgstr "Thunderbird 是可以讓您簡單設定與自訂的一套免費電子郵件軟體 - 裡面有超多超棒的功能！"

#: website/about/index.html:32 website/index.html:17
msgid "Free Download"
msgstr "免費下載"

#: website/index.html:21
msgid "Want to try new features early?"
msgstr "想早點嘗試新功能？"

#: website/index.html:22
msgid "Get the beta and be a part of the future of Thunderbird!"
msgstr "下載測試版，成為 Thunderbird 未來的一部分！"

#: website/index.html:28
msgid "Thunderbird screenshot"
msgstr "Thunderbird 畫面擷圖"

#: website/index.html:36
msgid "Tailored for all your needs"
msgstr "針對您的所有需求量身打造"

#: website/index.html:39
msgid "Thunderbird makes email better for you, bringing together speed, privacy and the latest technologies. Focus on what matters and forget about complexity."
msgstr "Thunderbird 融合了速度、隱私與最新技術，讓收發郵件變得更簡單，也讓您只需專注於重要的事情。"

#: website/index.html:41
msgid "Explore all Features"
msgstr "探索所有功能"

#: website/index.html:48
msgid "Secure &amp; Private"
msgstr "安全又有隱私"

#: website/index.html:51
msgid "Multiple features, such as built-in Do Not Track and remote content blocking, work together to ensure your safety and privacy, so you can have peace of mind."
msgstr "透過 Do Not Track、遠端內容封鎖等多重功能，確保安全與隱私，讓您放心。"

#: website/index.html:53
msgid "Know your rights"
msgstr "了解您的權利"

#: website/index.html:60
msgid "Highly Customizable"
msgstr "可高度訂製"

#: website/index.html:63
msgid "With Add-ons (Extensions & Themes) and many more features you can change the look and feel of Thunderbird in an instant."
msgstr "透過附加元件（擴充套件與佈景主題）與許多功能，您可以隨時更改 Thunderbird 的外觀。"

#: website/index.html:65
msgid "Make it personal"
msgstr "更有個人風格"

#: website/index.html:77
msgid "Stay in the loop"
msgstr "取得第一手資訊"

#: website/index.html:80
msgid "Keep yourself up to date with recent announcements and releases by following the official Thunderbird Blog!"
msgstr "關注 Thunderbird 官方部落格，獲得最新公告與版本發行資訊！"

#: website/index.html:109
msgid "Read the Blog"
msgstr "閱讀部落格"

#: website/index.html:120
msgid "Thunderbird Calendar screenshot"
msgstr "Thunderbird 行事曆畫面擷圖"

#: website/calendar/index.html:7 website/calendar/index.html:22 website/index.html:127
msgid "Calendar"
msgstr "公共節假日行事曆"

#: website/calendar/index.html:24 website/index.html:129
msgid "Organize your life — it’s about time!"
msgstr "管理您的生活 — 分秒必爭！"

#: website/index.html:134
msgid "Organize your schedule and life’s important events in a calendar that’s fully integrated with your Thunderbird email."
msgstr "使用整合於 Thunderbird 郵件軟體當中的行事曆功能，管理您的日常排程與生活中的大小事。"

#: website/index.html:137
msgid "Manage multiple calendars, create your daily to do list, invite friends to events, and subscribe to public calendars."
msgstr "管理多個行事曆、建立您的日常待辦事項、邀請朋友參加活動、訂閱公眾行事曆。"

#: website/index.html:140
msgid "Explore Features"
msgstr "探索功能"

#: website/index.html:143
msgid "Explore Add-ons"
msgstr "探索更多附加元件"

#: website/download/index.html:56 website/download/index.html:76 website/index.html:159 website/index.html:179
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: website/about/index.html:7 website/includes/base-resp.html:47 website/includes/site-footer.html:27
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: website/about/index.html:22
msgid "What is Thunderbird?"
msgstr "Thunderbird 是什麼？"

#: website/about/index.html:24
msgid "Software made to make email easier."
msgstr "讓收發電子郵件變得更簡單。"

#: website/about/index.html:29
msgid ""
"Thunderbird is a free and open source email, newsfeed, chat, and calendaring client, that’s easy to set up and customize. One of the core principles of Thunderbird is the use and promotion of open "
"standards - this focus is a rejection of our world of closed platforms and services that can’t communicate with each other. We want our users to have freedom and choice in how they communicate."
msgstr "Thunderbird 是一套自由且開放原始碼的電子郵件、新聞群組、聊天、行事曆軟體，很簡單就能設定與自訂。Thunderbird 的其中一項核心理念就是要善用並推廣開放標準 - 尤其是不希望採用封閉平台，或是不能讓彼此之間自由溝通的服務。我們希望使用者們能擁有溝通與選擇的自由。"

#: website/about/index.html:37 website/calendar/index.html:35
msgid "Calendar screenshot"
msgstr "行事曆擷取圖"

#: website/about/index.html:46
msgid "Who We Are"
msgstr "我們是誰"

#: website/about/index.html:48
msgid "We are a community making communication free and open."
msgstr "我們是一個致力於讓溝通變得自由與開放的社群組織。"

#: website/about/index.html:63
msgid "Our Community"
msgstr "我們的社群"

#: website/about/index.html:65
#, python-format
msgid ""
"There is a passionate team of volunteers involved in developing Thunderbird and assisting its users who would welcome your involvement. Check out our <a href=\"%(volunteer)s\">Get Involved page</a> "
"to learn how you can participate on the Thunderbird team. We also have paid staff working full-time on Thunderbird, <a href=\"%(donate)s\" data-donate-btn data-donate-content=\"about\">funded by "
"donations</a> from our users. If you’re curious about who is working on Thunderbird, check out the <a href=\"%(core_team)s\">list of our core contributors</a>."
msgstr ""
"有一群熱心的志工參與 Thunderbird 的開發並協助使用者使用，若您願意參與也不勝感激。歡迎到<a href=\"%(volunteer)s\">參與我們</a>頁面瞭解可以協助 Thunderbird 團隊的哪些工作。我們也<a href=\"%(donate)s\" data-donate-btn data-donate-"
"content=\"about\">接受來自使用者的捐款</a>，編制受薪員工全職參與 Thunderbird 專案。若您好奇有哪些人在 Thunderbird 團隊工作，歡迎到<a href=\"%(core_team)s\">核心貢獻者清單頁面</a>了解更多資訊。"

#: website/about/index.html:70
msgid "Thunderbird Council"
msgstr "Thunderbird Council"

#: website/about/index.html:72
#, python-format
msgid ""
"The Thunderbird project is governed by seven councilors, elected by the Thunderbird community’s active contributors. You can see the current elected Thunderbird Council members <a "
"href=\"%(council)s\">on the Thunderbird wiki</a>."
msgstr "Thunderbird 專案是由七位從 Thunderbird 的活躍貢獻者互相選出的委員所帶領治理的。您可以到 <a href=\"%(council)s\">Thunderbird wiki</a> 了解目前的 Thunderbird Council 成員有哪些人。"

#: website/about/index.html:79
msgid "Our Mission"
msgstr "我們的使命"

#: website/about/index.html:81
msgid ""
"Email has been and continues to be the fundamental communication tool\n"
"                  and a significant driver of freedoms on the Internet. But it is also\n"
"                  threatened by new non-standards-based, closed and centralized messaging\n"
"                  platforms. To prevent this erosion, the public deserves an alternative that is secure and reliable,\n"
"                  while  protecting our privacy, enhancing our productivity and serving as a\n"
"                  platform for current and future forms of messaging."
msgstr ""

#: website/about/index.html:90
msgid ""
"Thunderbird facilitates cross platform, decentralized, open-standard\n"
"                  communication, which puts the user in control of their data and workflow.\n"
"                  We aspire to offer an interoperable and extensible open-source\n"
"                  platform for messaging and managing personal information, such as email,\n"
"                  contacts, and appointments."
msgstr ""

#: website/calendar/index.html:8
msgid "Organize your life — it&rsquo;s about time!"
msgstr "管理您的生活 — 分秒必爭！"

#: website/calendar/index.html:29
msgid ""
"Organize your schedule and life’s important events in a calendar that’s fully integrated with your Thunderbird email. Manage multiple calendars, create your daily to do list, invite friends to "
"events, and subscribe to public calendars."
msgstr "使用整合於 Thunderbird 郵件軟體當中的行事曆功能管理您的日常排程與生活中的大小事。可用來管理多個行事曆、建立日常待辦清單、邀請朋友參加活動、訂閱公開行事曆。"

#: website/calendar/index.html:48 website/includes/site-prefooter.html:22
msgid "Get Support"
msgstr "獲得技術支援"

#: website/calendar/index.html:50
msgid "Need help with Calendar?"
msgstr "需要行事曆功能的相關協助嗎？"

#: website/calendar/holidays/index.html:7 website/calendar/holidays/index.html:22 website/calendar/index.html:62
msgid "Holiday Calendars"
msgstr "公眾節日行事曆"

#: website/calendar/index.html:64
msgid "Need a break? Now you know when!"
msgstr "想放個假嗎？訂起來就能馬上看到！"

#: website/calendar/index.html:77
msgid "Bugzilla"
msgstr "Bugzilla"

#: website/calendar/index.html:79
msgid "Found a bug? Let us know!"
msgstr "找到 Bug？請讓我們知道！"

#: website/calendar/index.html:92
msgid "Bugs Ahoy!"
msgstr "Bugs Ahoy!"

#: website/calendar/index.html:94
msgid "Want to make a difference? Fix a bug that fits your interests."
msgstr "想要做點不同的事情嗎？修掉讓您在意的問題。"

#: website/calendar/holidays/index.html:24
msgid "Add your nation’s holidays to Calendar!"
msgstr "將您的國家的國定假日放到行事曆！"

#: website/calendar/holidays/index.html:29
#, python-format
msgid ""
"We’ve got some holiday calendar files available for download. You can either download and then import them into Calendar or you can just subscribe to these calendars by copying their URL and then "
"adding them as new remote calendar files. More information on installing a holiday calendar can be found in the <a href=\"%s\">Adding a holiday calendar article</a>."
msgstr "我們有一些世界各國的國定節假日行事曆。您可以將它們下載下來，匯入到行事曆；也可以直接複製網址，作為遠端的行事曆檔案直接訂閱。可以在<a href=\"%s\">新增假日行事曆</a>這篇文章找到關於如何安裝假日行事曆的更多資訊。"

#: website/calendar/holidays/index.html:32
#, python-format
msgid "You can also find calendars to subscribe to at <a href=\"%s\">iCalShare.com</a>."
msgstr "您也可以到 <a href=\"%s\">iCalShare.com</a> 尋找要訂閱的行事曆。"

#: website/calendar/holidays/index.html:59
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a>"

#: website/calendar/holidays/index.html:61
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> holidays thanks to %(authors)s"
msgstr "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> 節日，感謝 %(authors)s 提供"

#: website/donate/index.html:7
msgid "Give to Thunderbird"
msgstr "捐款給 Thunderbird"

#: website/donate/index.html:17
msgid "Support Thunderbird"
msgstr "支持 Thunderbird"

#: website/donate/index.html:20 website/donate/index.html:57
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: website/donate/index.html:23 website/donate/index.html:70
msgid "Other Ways to Give"
msgstr "其他捐款方式"

#: website/donate/index.html:36
msgid "Support Thunderbird!"
msgstr "支持 Thunderbird！"

#: website/donate/index.html:38
msgid "Thunderbird is funded by users like you."
msgstr "Thunderbird 是由像您這樣的使用者所贊助發展的。"

#: website/donate/index.html:43
msgid "Our mission is to provide an open source email app that is secure, private and free for users around the world. Your donations support this work. Will you give today?"
msgstr "我們的使命是為全球的使用打造安全、私密、自由且開放原始碼的電子郵件軟體。透過捐款可幫助我們達到這個目標，您願意幫忙嗎？"

#: website/donate/index.html:46
msgid "Contributions are not tax-deductible as charitable donations."
msgstr "捐款金額無法用來抵稅。"

#: website/donate/help/index.html:7 website/donate/help/thank-you/index.html:7
msgid "Donor Help"
msgstr "捐款人幫助"

#: website/donate/help/index.html:27
msgid "If you need help with a contribution to MZLA/Thunderbird, please fill out this form and a Thunderbird donor care representative will get back to you as soon as possible."
msgstr "若您需要關於對 MZLA/Thunderbird 捐款的協助，請填寫此表單，Thunderbird 捐款人服務代表將盡快回覆您。"

#: website/donate/help/index.html:30
#, python-format
msgid ""
"Unfortunately, donor care representatives are unable to offer support or help with Thunderbird technical issues. For technical support, please visit our <a href=\"%(support_url)s\">support page.</a>"
msgstr "捐款人服務代表無法協助您處理 Thunderbird 的技術問題。若需技術支援，請到我們的<a href=\"%(support_url)s\">技術支援頁面。</a>"

#: website/donate/help/thank-you/index.html:20
msgid "Thank you for contacting us. A case has been created for your issue and we will be in touch shortly."
msgstr "感謝您聯絡我們。已針對您的問題建立案件追蹤，我們將盡快回覆。"

#: website/donate/help/thank-you/index.html:23
msgid "We will get back to you soon."
msgstr "我們將盡快回覆。"

#: website/donate/help/thank-you/index.html:26
msgid "Return to Thunderbird.net"
msgstr "回到 Thunderbird.net"

#: website/download/index.html:9 website/includes/download-button.html:14 website/includes/download-button.html:63 website/includes/site-prefooter.html:59
msgid "Download Thunderbird"
msgstr "下載 Thunderbird"

#: website/download/index.html:10
msgid "Thank you for downloading and installing Thunderbird!"
msgstr "感謝您下載安裝 Thunderbird！"

#: website/download/index.html:19
msgid "Your download didn't start automatically?"
msgstr "沒有自動開始下載？"

#: website/download/index.html:24 website/includes/site-prefooter.html:37
msgid "Release Channel"
msgstr "發行頻道"

#: website/download/index.html:25 website/download/index.html:29 website/download/index.html:33
msgid "Try again"
msgstr "重試"

#: website/download/index.html:28 website/includes/site-prefooter.html:40
msgid "Beta Channel"
msgstr "Beta 頻道"

#: website/download/index.html:32 website/includes/site-prefooter.html:43
msgid "Daily Channel"
msgstr "Daily 頻道"

#: website/download/index.html:40 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:47
msgid "Just one more step!"
msgstr "剩下最後一步！"

#: website/download/index.html:40
msgid "Finish installing, and start enjoying Thunderbird."
msgstr "完成安裝，開始享用 Thunderbird。"

#: website/download/index.html:42 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:49
#, python-format
msgid "Having trouble? <a class=\"inline-link\" href=\"%(url)s\">Get help with your installation.</a>"
msgstr "遇到問題嗎？<a class=\"inline-link\" href=\"%(url)s\">獲得安裝協助</a>。"

#: website/download/beta/index.html:7 website/includes/download-button.html:59 website/includes/site-prefooter.html:66
msgid "Thunderbird Beta"
msgstr "Thunderbird Beta"

#: website/download/beta/index.html:15 website/download/beta/index.html:36
msgid "Should I use Beta?"
msgstr "我應該使用 Beta 測試版嗎？"

#: website/download/beta/index.html:18 website/download/beta/index.html:71
msgid "How to install and run Beta"
msgstr "如何安裝執行 Beta 測試版"

#: website/download/beta/index.html:21 website/download/beta/index.html:105
msgid "How do I go back to the regular release version?"
msgstr "如何退回到一般版本？"

#: website/download/beta/index.html:24 website/download/beta/index.html:128
msgid "Resources and Assistance"
msgstr "資源和幫助"

#: website/download/beta/index.html:32 website/includes/site-prefooter.html:74
msgid "Download Beta"
msgstr "下載 Beta 測試版"

#: website/download/beta/index.html:43
msgid ""
"Do you want to help the global Thunderbird community by discovering and reporting bugs? Then beta is a great choice for you, because it gets fixes and <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/new-"
"thunderbird-102\">new features</a> long before they reach release!"
msgstr "想要幫助全球的 Thunderbird 社群回報 Bug 嗎？Beta 測試版非常適合您，在這個版本正式推出前就會提早獲得許多<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/new-thunderbird-102\">全新功能</a>與錯誤修正！"

#: website/download/beta/index.html:45
msgid "Important Considerations"
msgstr "重要注意事項"

#: website/download/beta/index.html:47
msgid "Before you download and test the beta, there are some important considerations to be aware of:"
msgstr "在您下載測試 Beta 測試版之前，請注意下列事項："

#: website/download/beta/index.html:50
msgid "Beta installation will <u>replace</u> your currently installed program, unless you use the instructions in <a href=\"#howto\">How to install and run Beta</a>."
msgstr "除非您依照<a href=\"#howto\">如何安裝執行 Beta 測試版</a>當中的步驟操作，否則安裝 Beta 版將會<u>覆蓋</u>掉目前安裝的版本。"

#: website/download/beta/index.html:51
msgid "Please do <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profiles-where-thunderbird-stores-user-data#w_backing-up-a-profile\">regular backups</a> to protect your Thunderbird data profiles."
msgstr "請<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profiles-where-thunderbird-stores-user-data#w_backing-up-a-profile\">定時備份</a>您的 Thunderbird 設定檔。"

#: website/download/beta/index.html:52
msgid ""
"New features may be incomplete works in progress, because some are completed and polished over a period of weeks. The <a href=\"https://thunderbird.topicbox.com/groups/beta\">beta forum</a> may "
"provide more information on feature progress."
msgstr "有些新功能可能已經大致完成，需要花幾週時間琢磨；也有些新功能可能還在開發中，還不夠完善。可以到 <a href=\"https://thunderbird.topicbox.com/groups/beta\">Beta 測試版使用者討論區</a>了解功能開發進度的更多資訊。"

#: website/download/beta/index.html:53
msgid ""
"Flaws are to be expected. High-impact flaws, including data loss, are very rare, but may occur. Protect yourself with <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profiles-where-thunderbird-stores-user-"
"data#w_backing-up-a-profile\">backups</a>. Low-impact flaws may not be fixed quickly, because fixes are prioritized based on impact."
msgstr ""
"可以預期會有些小缺點。不太容易會出現遺失資料之類的大問題，但還是有可能發生。請務必進行<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profiles-where-thunderbird-stores-user-data#w_backing-up-a-"
"profile\">備份</a>來保護好資料。由於修復問題的優先度是依照問題本身的影響程度而定，小缺點不一定很快就會被修正。"

#: website/download/beta/index.html:54
msgid "Expect seven updates per month, one major update per month plus several small updates. This frequency of updates allows us to make fast improvements."
msgstr "可預期每月會有七次更新，當中包含一次大更新與多次小更新。如此頻繁的更新頻率，讓我們可以加速推出新功能與修正功能。"

#: website/download/beta/index.html:55
msgid ""
"Are you using <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/difference-between-imap-and-pop3\">POP accounts</a>? Unlike IMAP accounts, the only copy of your pop mail is in your local Thunderbird profile."
" If you want to add a POP account to beta, your options are:"
msgstr "您使用的是 <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/difference-between-imap-and-pop3\">POP 帳號</a>嗎？與 IMAP 不同的是，POP 帳號的郵件下載到您的 Thunderbird 設定檔之後，就會從遠端刪除，因此只有一份儲存在本地端。若您想要在 Beta 版中加入 POP 帳號，可以："

#: website/download/beta/index.html:57
msgid ""
"After set up, go to <b>≡ > Account Settings > Server Settings</b> and make sure the <b>\"Leave messages on server\"</b> option is <b>checked</b>, and the <b>\"For at most [X] days\"</b> option is "
"<b>unchecked</b>."
msgstr "帳號設定完成後，到<b>≡ > 帳號設定 > 伺服器設定</b>確認<b>勾選了</b><b>「不刪除伺服器上的郵件」</b>選項，並且<b>不勾選</b><b>「最多 [X] 天」</b>。"

#: website/download/beta/index.html:58
msgid ""
"Keep the default settings. Messages will be removed from the server 14 days after download, so you will need to either stay on beta, or learn how to move your POP data back to the release profile."
msgstr "保留預設設定，郵件將在下載到本機後 14 天自伺服器刪除。這樣您必須停留在 Beta 版持續使用，或者了解如何再將 POP 郵件移動到正式版的設定檔。"

#: website/download/beta/index.html:60
msgid ""
"If you have <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/organize-your-messages-using-filters\">mail filters</a> that, for example, move mail to local folders, then you must decide where to run filters "
"- in your beta profile or your other profile."
msgstr "若您平時有設定<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/organize-your-messages-using-filters\">郵件過濾器</a>，例如說將郵件移動到本機資料夾，那麼必須決定要在哪裡（Beta 版設定檔或正式版設定檔）進行過濾。"

#: website/download/beta/index.html:62 website/includes/base-resp.html:38
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: website/download/beta/index.html:64
msgid ""
"Add-on authors are not obligated to make their add-ons work in beta. Some or all of your add-ons may not work. Or if they do work today, they may not work tomorrow. Consult the <a "
"href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-add-ons-frequently-asked-questions#w_what-if-my-add-on-is-broken\">Add-ons FAQ</a> if you have difficulty. "
msgstr ""
"附加元件作者沒有要讓附加元件在 Beta 也能正常使用的義務。全部或部分附加元件可能會無法正常運作，也有可能是現在能用而未來突然無法使用。若您遇到問題，請參考<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-add-ons-frequently-asked-questions#w_what-if-my-add-on-is-"
"broken\">附加元件常見問題集</a>。"

#: website/download/beta/index.html:78
msgid "You have two choices for installing beta: Option 1 allows you to run the beta alongside the Stable version of Thunderbird, and Option 2 upgrades your existing installation."
msgstr "您有兩種方式能夠安裝 Beta 測試版：選項一可以讓 Thunderbird 的 Beta 版與穩定版同時運作，選項二則是直接升級現有安裝的版本。"

#: website/download/beta/index.html:81
msgid "Run Stable and Beta side-by-side (recommended)."
msgstr "分開使用穩定版與 Beta 測試版（建議這麼做）。"

#: website/download/beta/index.html:83
msgid ""
"Thunderbird 102 and newer on Windows will install beta into its own program directory. For older versions on Windows consult the <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/thunderbird-"
"beta\">beta support article</a>. For other operating systems use an install method appropriate for your OS to target a uniquely named directory."
msgstr ""
"Windows 上的 Thunderbird 102 版起，將直接把 Beta 測試版安裝到獨立的目錄當中。對於 Windows 平台上的舊版，請參考 <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/thunderbird-beta\">Beta 版技術支援文件</a>。若您使用的是其他作業系統，請使用您系統適用的安裝方式，來安裝到獨立的目錄中。"

#: website/download/beta/index.html:86
msgid ""
"This choice has the advantage of forcing a <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/dedicated-profile-thunderbird-installation\">dedicated profile</a> for each Thunderbird, which allows you to"
" have both the release version and the beta version operate independently. So you can:"
msgstr "此選項的優點是可以讓每個不同版本的 Thunderbird 都有<a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/dedicated-profile-thunderbird-installation\">獨立的設定檔</a>，讓您可以同時執行正式版與 Beta 測試版。這樣就可以："

#: website/download/beta/index.html:89
msgid "Start the <b>release</b> version of Thunderbird (with beta not running) and it will use the <b>\"default\" (or default-release)</b> profile."
msgstr "執行 Thunderbird <b>正式版</b>（無法與測試版同時執行），並且使用 <b>「default」或「default-release」</b>設定檔。"

#: website/download/beta/index.html:90
msgid ""
"Start the <b>beta</b> version of Thunderbird (with release version not running) and it will use the <b>default-beta</b> profile. On first use Thunderbird will create the <b>default-beta</b> profile,"
" and it will prompt you to define your accounts. If you need to bring some data from your release profile into the beta profile, consult the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-"
"beta\">beta support article.</a>"
msgstr ""
"執行 Thunderbird <b>Beta 測試版</b>（無法與正式版同時執行）。第一次啟動時，Thunderbird 將建立<b>「default-beta」</b>設定檔，並且提示您重新設定帳號。若您打算要從正式版設定檔複製一些資料到 Beta 設定檔，請參考 <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-"
"beta\">Beta 測試版技術支援文件。</a>"

#: website/download/beta/index.html:92
msgid "Upgrade your existing Thunderbird installation to beta."
msgstr "直接將您目前安裝的 Thunderbird 升級到 Beta 測試版。"

#: website/download/beta/index.html:94
msgid ""
"Simply install beta over top of your current program directory, using the default installer choices. Beta will then <u>use your current (production) default profile</u>. Because it uses your default"
" profile, this choice makes it more difficult to switch back to using a release version should you wish to do so in the future. In other words, you should not switch back and forth between beta and "
"normal release using the same profile."
msgstr "直接使用安裝程式的預設選項，將 Beta 測試版安裝到目前的程式目錄，覆蓋目前使用的版本。Beta 版將<u>繼續使用您目前的正式版設定檔</u>。由於其使用預設設定檔，未來會比較難切換回正式版。換句話說，您不該隨意使用正式版與 Beta 測試版開啟相同的設定檔。"

#: website/download/beta/index.html:97
msgid "For very detailed information about both methods, please check the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-beta\">beta support article.</a>"
msgstr "若需這兩種方式的詳細資訊，請參考 <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-beta\">Beta 測試版技術支援文件。</a>"

#: website/download/beta/index.html:112
msgid ""
"If you installed the beta over the top of the release version (choice 2 above), then your process will be more complicated. Please consult this <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-"
"beta\">beta support article.</a>"
msgstr "若您直接將 Beta 測試版覆蓋安裝掉原本的正式版（上方的第二種方法），流程將會比較複雜。請參考 <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-beta\">Beta 測試版技術支援文件。</a>"

#: website/download/beta/index.html:115
msgid ""
"If you installed the beta program into its own program directory (choice 1 above) and you used a <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/dedicated-profile-thunderbird-installation\">dedicated"
" profile per Thunderbird</a>, then start the release version of Thunderbird and it should use your release version profile data. If you no longer want to use the beta version, and do not need any of"
" the beta data (address books, local folders, pop folders, etc), and wish to remove the beta data and beta program from your system:"
msgstr ""
"若您將 Beta 測試版安裝到獨立的目錄（上方的選項 1），並且<a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/dedicated-profile-thunderbird-installation\">對不同版本的 Thunderbird 使用不同的設定檔</a>，那麼開啟一般正式版 Thunderbird "
"時，使用的就是您的正式版資料；有一天不想要再使用 Beta 測試版，也不再需要 Beta 版資料（通訊錄、本機信件匣、POP 資料夾等等），想要清除這些資料時："

#: website/download/beta/index.html:118
msgid "Start the release version of Thunderbird to use the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profile-manager-create-and-remove-thunderbird-profiles\">profile manager.</a>"
msgstr "開啟正式版的 Thunderbird 並使用<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/profile-manager-create-and-remove-thunderbird-profiles\">設定檔管理員</a>。"

#: website/download/beta/index.html:119
msgid "Find and delete the beta profile, default name is <b>“default-beta”</b>."
msgstr "刪除 Beta 版的設定檔，預設名稱為<b>「default-beta」</b>。"

#: website/download/beta/index.html:120
msgid "Delete the beta version’s program directory. "
msgstr "刪除 Beta 測試版的程式目錄。"

#: website/download/beta/index.html:122
msgid "If you need to copy data from the beta profile to your release profile, please consult the <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-beta\">beta support article.</a>"
msgstr "若您需要從 Beta 版設定檔複製資料到正式版設定檔，請參考這篇 <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/thunderbird-beta\">Beta 測試版技術支援文件。</a>"

#: website/download/beta/index.html:135
msgid "Open the Thunderbird Help menu to check the useful tools and references. Important items to note:"
msgstr "開啟 Thunderbird 的「說明」選單，來查看實用的工具及參考文件。請注意下列重要事項："

#: website/download/beta/index.html:138
msgid "Release notes are provided for every update in:"
msgstr "發行公告將於每次更新時，於下列位置提供："

#: website/download/beta/index.html:140
msgid "≡ > Help > About > Release Notes."
msgstr "≡ > 說明 > 關於 > 發行公告。"

#: website/download/beta/index.html:143
msgid "Please post questions about normal Thunderbird usage in <a href=\"https://support.mozilla.org/questions/new/thunderbird/form\">Thunderbird support</a>. "
msgstr "若有一般的 Thunderbird 使用問題，請張貼到 <a href=\"https://support.mozilla.org/questions/new/thunderbird/form\">Thunderbird 技術支援討論區</a>。"

#: website/download/beta/index.html:144
msgid ""
"Ask beta specific assistance questions and comments in <a href=\"https://thunderbird.topicbox.com/groups/beta\">the beta forum</a>, or browse it to see what other beta users are discussing. The "
"forum operates in English, so if you need assistance in another language please ask for help in <a href=\"https://support.mozilla.org/questions/new/thunderbird/form\">Thunderbird support</a>."
msgstr ""
"至於若有 Beta 測試版相關的問題或需要協助，請到 <a href=\"https://thunderbird.topicbox.com/groups/beta\">Beta 測試版討論區</a>發問。此討論區的主要語言為英語，若需要其他語言的協助，請到 <a "
"href=\"https://support.mozilla.org/questions/new/thunderbird/form\">Thunderbird 技術支援站</a>尋求協助。"

#: website/download/beta/index.html:145
msgid ""
"If you find a problem, try to <a href=\"https://support.mozilla.org/kb/troubleshoot-mode-thunderbird\">reproduce the problem in Troubleshoot Mode</a>, then file a bug report for <a "
"href=\"https://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Thunderbird\">Thunderbird</a> or <a href=\"https://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Calendar\">Calendar</a>."
msgstr ""
"若您發現問題，可嘗試<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/troubleshoot-mode-thunderbird\">在「疑難排解模式」當中重現問題</a>，然後到 Bugzilla 上的 <a "
"href=\"https://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Thunderbird\">Thunderbird</a> 或 <a href=\"https://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Calendar\">Calendar</a> 回報 bug。"

#: website/download/beta/index.html:146
msgid "<b>≡ > Tools > Export</b> can be used to backup your profile, or to get to your profile directory quickly."
msgstr "可使用 <b>≡ > 工具 > 匯出</b>功能來被份設定檔，或是快速開啟設定檔目錄。"

#: website/download/beta/index.html:147
msgid "<b>≡ > Go > Mail Start Page (aka Beta Start Page)</b> is a handy reference which documents several of the above items and more."
msgstr "<b>≡ > 衝！ > 郵件開始頁（或稱 Beta 版開始頁）</b>當中有上述許多項目的文件與更多資料，可供快速對照。"

#: website/features/index.html:7
msgid "Thunderbird Features"
msgstr "Thunderbird 功能總覽"

#: website/features/index.html:13
msgid "It’s all yours. It’s now easier to upgrade to Thunderbird."
msgstr "以您為本。現在更簡單就能升級到 Thunderbird。"

#: website/features/index.html:27 website/features/index.html:45
msgid "Easier to Get Started"
msgstr "更簡單就能上手"

#: website/features/index.html:30 website/features/index.html:100
msgid "Tabs and Search"
msgstr "分頁與搜尋"

#: website/features/index.html:33 website/features/index.html:160
msgid "Customize Your Email Experience"
msgstr "自訂您的電子郵件體驗"

#: website/features/index.html:36 website/features/index.html:220
msgid "Secure and Protect Your Email"
msgstr "安全性與保護您的電子郵件"

#: website/features/index.html:54
msgid "Mail Account Setup Wizard"
msgstr "郵件帳號設定精靈"

#: website/features/index.html:56
msgid ""
"Prior to this feature you had to know your IMAP, SMTP, and SSL/TLS settings. Now all you need to provide is your name, email address, and password and the email account set up wizardry will check "
"our database and find the email settings for you."
msgstr "以往您需要輸入複雜的 IMAP、SMTP，以及 SSL/TLS 設定。現在只需要輸入姓名、電子郵件地址，以及密碼，設定精靈將自動從我們的資料庫當中幫您尋找設定值。"

#: website/features/index.html:65
msgid "One-click Address Book"
msgstr "快捷通訊錄"

#: website/features/index.html:67
msgid ""
"One-click Address Book is a quick and easy way to add people to your address book. Add people by simply clicking on the star icon in the message you receive. Two clicks and you can add more details "
"like a photo, birthday, and other contact information."
msgstr "快捷通訊錄是個讓您可以快速將聯絡人加到通訊錄當中的方式。只要點一下訊息前面的星星圖示就能將其加入您的通訊錄中，點第二下就能新增聯絡人的照片、生日，或其他詳細資料。"

#: website/features/index.html:76
msgid "Attachment Reminder"
msgstr "附件提示"

#: website/features/index.html:78
msgid "The attachment reminder looks for the word attachment (and other words like file types) in the body of your message and reminds you to add an attachment before hitting send."
msgstr "當您在信件內文當中提到附件或其他關鍵字卻沒有新增附件時，附件提示功能會提醒您記得要加上附件再寄出。"

#: website/features/index.html:86
msgid "Multiple-channel chat"
msgstr "多頻道聊天室"

#: website/features/index.html:88
msgid ""
"Enjoy real-time conversation with your contacts, right from your favorite messaging application, with multiple supported networks. Thunderbird makes it easy to search through both past conversations"
" and received emails."
msgstr "直接從您最愛的訊息應用程式中，以不同支援的網路與您的聯絡人進行即時通訊。Thunderbird 讓您更簡單就可以找到過去的對話與收到的郵件。"

#: website/features/index.html:109
msgid "Tabbed Email"
msgstr "電子郵件分頁"

#: website/features/index.html:111
msgid ""
"If you like Firefox’s tabbed browsing, you’re going to love tabbed email. Tabbed email lets you load emails in separate tabs so you can quickly jump between them. Perhaps you’re responding to an "
"email and need to refer back to an earlier email. Tabbed email lets you keep multiple emails open for easy reference."
msgstr "若您喜歡 Firefox 的分頁瀏覽功能，那一定也會喜歡使用分頁閱讀郵件。分頁郵件讓您可以在不同的分頁當中載入電子郵件，這樣就可以快速切換。也許您正在回覆某封信，剛好需要參考稍早的另一封郵件，分頁郵件功能就可以保持開啟多封郵件，以便掌握來龍去脈。"

#: website/features/index.html:114
msgid "When quitting Thunderbird, visible tabs will be saved and will be restored when you open Thunderbird the next time. There is also a Tab menu on the Tab toolbar to help you switch between Tabs."
msgstr "離開 Thunderbird 時，將會儲存開啟的分頁標籤，並在下次開啟 Thunderbird 時還原。在分頁工具列當中也有分頁選單，幫助您在分頁標籤之間切換。"

#: website/features/index.html:127
msgid "Quick Filter Toolbar"
msgstr "快速過濾列"

#: website/features/index.html:129
msgid ""
"The Quick Filter Toolbar lets you filter your email faster. Start typing in words in the Quick Filter search box and the results are displayed instantly. Or you can filter your email by New "
"Messages, Tags, and people in your Address Book. You can also \"Pin\" or save a Filter and use it across multiple folders."
msgstr "快速過濾列讓您可以更快過濾出您的信件。在快速過濾搜尋框當中輸入文字就會立即顯示搜尋結果。也可以依據新訊息、分頁標籤，或是通訊錄裡面的人員等條件進行過濾。您也可以點選圖釘圖示儲存過濾條件，將其使用於任何資料夾。"

#: website/features/index.html:138
msgid "Search Tools"
msgstr "搜尋工具"

#: website/features/index.html:140
msgid ""
"The search interface in Thunderbird contains filtering and timeline tools to pinpoint the exact email you’re looking for. Thunderbird also indexes all of your emails and chat conversations to help "
"you search even faster. Your search results are displayed in a tab so you can easily switch back and forth to your search results and other email."
msgstr "Thunderbird 的搜尋介面包含了篩選與時間軸工具，讓您可以正確地找到想要的那封郵件。Thunderbird 也會幫所有的電子郵件與聊天對話製作索引，讓搜尋變得更快。搜尋結果會顯示於獨立的分頁當中，如此一來就可以簡單地切換搜尋結果以及其他電子郵件。"

#: website/features/index.html:149
msgid "Message Archive"
msgstr "備存郵件"

#: website/features/index.html:151
msgid ""
"If you think you’re going to need an email in the future but want it out of your inbox without deleting it, archive it! Archiving helps you manage your inbox and put your email into the archive "
"folder system."
msgstr "如果想保存郵件供日後閱讀，又不希望郵件出現在收件匣中，您可以將其備存。備存功能讓您更有效率的管理收件匣。"

#: website/features/index.html:169
msgid "Large Files Management"
msgstr "大檔案管理"

#: website/features/index.html:171
msgid "Share large files with Thunderbird Filelink!"
msgstr "使用 Thunderbird Filelink 傳送大檔案！"

#: website/features/index.html:175
msgid ""
"You can now speed up the transfer of large documents by uploading them to an online storage provider and sharing the link instead of sending the file directly as a message attachment. Improve the "
"speed of sending email and avoid message rejection if the recipient’s server disallows large files. As an added bonus, you’ll also save space in your sent folder and the recipient’s inbox."
msgstr "現在起，可以先將大檔案傳到線上儲存空間，再分享鏈結，而不需要直接作為訊息的附件寄出。如此一來可改善郵件傳遞速度，並且避免退信的可能。另外，也可以節省您的寄件備份與對方收件匣所佔用的空間。"

#: website/features/index.html:188
msgid "Thunderbird Look & Feel"
msgstr "Thunderbird 外觀"

#: website/features/index.html:190
msgid ""
"Themes allow you to change the look of Thunderbird in an instant. Working on getting to inbox zero at night? Turn on the dark theme to make managing your email easier on the eyes. Thunderbird ships "
"with both light and dark themes, and more are available as add-ons."
msgstr "使用佈景主題，可即時更改 Thunderbird 的外觀。想半夜加班回覆郵件，把收件匣清空嗎？可以開啟暗色佈景主題讓眼睛更舒服。Thunderbird 內建亮暗雙色佈景主題，並且可到附加元件站下載更多設計款式。"

#: website/features/index.html:199
msgid "Smart Folders"
msgstr "智慧資料夾"

#: website/features/index.html:201
msgid ""
"Smart Folders help you manage multiple email accounts by combining special folders like your Inbox, Sent, or Archive folder. Instead of going to the Inbox for each of your mail accounts, you can see"
" all of your incoming email in one Inbox folder."
msgstr "您可以在智慧資料夾的收件匣中，一次閱讀所有帳號的新進郵件。智慧資料夾整合了多個帳號的資料，讓您透過同一組收件匣、寄件備份、或備存資料夾，管理多個電子郵件帳號。"

#: website/features/index.html:210
msgid "Add-ons Manager"
msgstr "附加元件管理員"

#: website/features/index.html:212
msgid ""
"Find and install add-ons directly in Thunderbird. You no longer need to visit the add-ons Web site - instead simply fire up the Add-ons Manager. Not sure which add-on is right for you? Ratings, "
"recommendations, descriptions and pictures of the add-ons in action help you make your selection."
msgstr "您無須另外瀏覽附加元件網站，只要開啟 Thunderbird 附加元件管理員，就可直接搜尋並安裝需要的附加元件。完整的說明、圖片、評分、與推薦，能幫助您找到需要的附加元件。"

#: website/features/index.html:230
msgid "Robust Privacy"
msgstr "強化隱私"

#: website/features/index.html:232
msgid "Thunderbird offers support for user privacy and remote image protection. To ensure a user’s privacy, Thunderbird automatically blocks remote images in email messages."
msgstr "Thunderbird 會自動阻擋郵件中的遠端圖片，以強化使用者的隱私保護。"

#: website/features/index.html:241
msgid "Phishing Protection"
msgstr "釣魚保護"

#: website/features/index.html:243
msgid ""
"Thunderbird protects you from email scams which try to trick users into handing over personal and confidential information by indicating when a message is a potential phishing attempt. As a second "
"line of defense, Thunderbird warns you when you click on a link which appears to be taking you to a different Web site than the one indicated by the URL in the message."
msgstr "詐騙郵件（或稱為釣魚郵件）常偽裝成您熟悉的網站，以騙取個人或機密資訊。Thunderbird 在偵測到這類郵件時會發出通知，讓您免於詐騙郵件的威脅。另外也有第二道對抗詐騙郵件的手段：您點下的連結跟郵件中顯示的網站不同時也會發出警告。"

#: website/features/index.html:252
msgid "Automated Update"
msgstr "自動更新"

#: website/features/index.html:254
msgid ""
"Thunderbird’s update system checks to see if you’re running the latest version, and notifies you when a security update is available. These security updates are small (usually 200KB - 700KB), giving"
" you only what you need and making the security update quick to download and install. The automated update system provides updates for Thunderbird on Windows, macOS, and Linux in over 40 different "
"languages."
msgstr "Thunderbird 的自動更新系統會檢查您是否已經更新到最新版本，也會通知您有新的安全更新。安全更新檔案很小（通常介於 200KB 至 700KB 間），只會包含必要的部份，以確保能在最短的時間內安裝完成。Thunderbird 的自動更新功能可以在 Windows、macOS 與 Linux 上執行，並且支援 40 種以上的語言版本。"

#: website/features/index.html:261
msgid "Cutting Out the Junk"
msgstr "排除垃圾信"

#: website/features/index.html:263
msgid ""
"Thunderbird’s popular junk mail tools have been updated to stay ahead of spam. Each email you receive passes through Thunderbird’s leading-edge junk mail filters. Each time you mark messages as "
"spam, Thunderbird \"learns\" and improves its filtering so you can spend more time reading the mail that matters. Thunderbird can also use your mail provider’s spam filters to keep junk mail out of "
"your inbox."
msgstr "為了反制垃圾郵件，Thunderbird 強化了垃圾信工具。Thunderbird 先進的垃圾信過濾器會檢查您所收到的每封信件。而在您將信件標示為垃圾信時，Thunderbird 也會跟著「學習」，改進自身的垃圾信過濾機制，讓您寶貴的時間不會耗費在無意義的雜務上。Thunderbird 也能夠使用您的郵件服務提供者的過濾機制，確保垃圾郵件不會進入您的收件匣。"

#: website/features/index.html:268
msgid "Open Source"
msgstr "開放原始碼"

#: website/features/index.html:270
msgid ""
"At the heart of Thunderbird is an open source development process driven by thousands of passionate, experienced developers and security experts spread all over the world. Our openness and active "
"community of experts helps to ensure our products are more secure and quickly updated, while also enabling us to take advantage of the best third party security scanning and evaluation tools to "
"further bolster overall security."
msgstr "Thunderbird 的前進動力來自於開放原始碼的研發流程：由成千上萬分散於世界各地，擁有熱情與經驗的程式開發者與安全專家共同參與。我們的社群開放而活躍，由專家協助打造更安全的產品、更快的進行程式更新，我們同時也能受惠於第三方的安全檢測工具，進一步強化整體安全性。"

#: website/includes/base-resp.html:20 website/includes/base-resp.html:22 website/includes/site-footer.html:5 website/includes/site-footer.html:6 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:107
#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:108
msgid "Thunderbird Vector Wordmark"
msgstr "Thunderbird 向量文字商標"

#: website/includes/base-resp.html:35
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: website/includes/base-resp.html:44 website/includes/site-footer.html:21
msgid "Get Help"
msgstr "取得幫助"

#: website/includes/base-resp.html:50 website/includes/site-footer.html:24
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: website/includes/donate-mailing-list.html:11
msgid "Thunderbird is funded by users like you"
msgstr "Thunderbird 是由像您這樣的使用者所贊助發展的"

#: website/includes/donate-mailing-list.html:14 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:17
msgid "Thunderbird is both free and freedom respecting, but we’re also completely funded by donations! Help us sustain the project and continue to improve."
msgstr "Thunderbird 既免費又尊重自由，我們也是完全靠捐款來資助我們的發展！請幫助我們讓這個專案能夠持續進步。"

#: website/includes/donate-mailing-list.html:26 website/newsletter/index.html:10
msgid "Join our Newsletter"
msgstr "訂閱我們的電子報"

#: website/includes/donate-mailing-list.html:29
msgid "Keep up with the latest and greatest updates on news, features, events, and previews, and get a sneak peek on the upcoming releases."
msgstr "隨時接收最新最棒的消息，了解有哪些新功能、活動、預覽，並且搶先了解新版本當中的功能。"

#: website/includes/donate-modal.html:36
msgid "Pay What You Want"
msgstr "自由樂捐"

#: website/includes/donate-modal.html:40
msgid "Thunderbird is independent, free, and Open Source software sustained by your donations. Help us keep the project alive!"
msgstr "Thunderbird 是一套由捐款所維持運作的獨立、自由且開放原始碼的軟體。請幫助我們維持專案運作！"

#: website/includes/donate-modal.html:50
msgid "Donate & Download"
msgstr "捐款並下載"

#: website/includes/donate-modal.html:53
msgid "No Thanks, Download Now!"
msgstr "不用了，直接下載！"

#: website/includes/donate-modal.html:68
msgid "Secure"
msgstr "安全"

#: website/includes/donate-modal.html:73
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: website/includes/donate-modal.html:78
msgid "Other ways to donate"
msgstr "其他捐款方式"

#: website/includes/donate-modal.html:83
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: website/includes/download-button.html:39
#, python-format
msgid "Your system doesn't meet the <a href=\"%(url)s\">requirements</a> to run Thunderbird."
msgstr "您的系統不符合執行 Thunderbird 的<a href=\"%(url)s\">最低需求</a>。"

#: website/includes/download-button.html:42
#, python-format
msgid "Please follow <a href=\"%(url)s\">these instructions</a> to install Thunderbird."
msgstr "請依照<a href=\"%(url)s\">下列步驟</a>安裝 Thunderbird。"

#: website/includes/download-button.html:61 website/includes/site-prefooter.html:81 website/includes/site-prefooter.html:84
msgid "Thunderbird Daily"
msgstr "Thunderbird Daily"

#: website/includes/download-button.html:73
msgid "Systems &amp; Languages"
msgstr "其他系統與語言"

#: website/includes/download-button.html:74
msgid "What’s New"
msgstr "新鮮事"

#: website/includes/download-button.html:76 website/includes/site-footer.html:81
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

#: website/includes/faq.html:7
msgid "What are the ways I can give?"
msgstr "有哪些捐款方式？"

#: website/includes/faq.html:10
#, python-format
msgid ""
"You can <a href=\"%(donate)s\">donate online</a> securely by credit card or PayPal. Google Pay, Apple Pay, and bank transfers through SEPA, iDEAL and ACH are also available online.<br/> <strong>Give"
" in your local currency!</strong> On <a href=\"%(donate)s\">our online form</a>, use the drop down menu next to the amount. You will be charged in the currency you choose to give with.<br/> "
"<strong>Additionally you can</strong> give offline in USD by <a href=\"%(check)s\">mailing a check or money order</a>.<br/> <strong>Give the gift of your time!</strong> If you would like to learn "
"how to contribute to Thunderbird in other ways such as coding, translating or testing, please visit our <a href=\"%(ways_to_help)s\">Get Involved</a> page."
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:26
msgid "How do I cancel or change my recurring gift? Can I change my payment method or my donation frequency?"
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:29
#, python-format
msgid ""
"Access your donation account settings using the 'Manage My Donation' button on your recent donation confirmation email. There you can change the amount, frequency, payment method and charge date. "
"You can also cancel your recurring donation plan. If you run into any issues you can always <a href=\"%(help)s\">contact us</a>!"
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:41
msgid "Does my gift give me access to tech support?"
msgstr "我捐款之後能獲得技術支援嗎？"

#: website/includes/faq.html:44
#, python-format
msgid ""
"Anyone can access tech support for Thunderbird by visiting the <a href=\"%(url)s\">support forum</a>. Thunderbird does not provide tech support or enhanced tech support in exchange for financial "
"gifts."
msgstr "任何人都可以透過<a href=\"%(url)s\">技術支援討論區</a>得到 Thunderbird 技術支援。Thunderbird 並不會特別為捐款者提供更多的技術支援。"

#: website/includes/faq.html:53
msgid "How can I turn off the donation message on the Thunderbird start page?"
msgstr "我要怎麼關掉 Thunderbird 開始頁的募款廣告？"

#: website/includes/faq.html:56
#, python-format
msgid "To learn how to customize your start page please visit:<br/><a href=\"%(url)s\">%(url)s</a>"
msgstr "請到 <a href=\"%(url)s\">%(url)s</a> 了解如何自定您的開始頁面"

#: website/includes/faq.html:64
msgid "Is my gift tax deductible?"
msgstr "我的捐款能抵稅嗎？"

#: website/includes/faq.html:67
msgid ""
"Gifts to Thunderbird are <strong>not tax-deductible as charitable gifts</strong>, but are greatly appreciated. Giving to Thunderbird supports the development of our leading open source cross-"
"platform email and calendaring client, free for business and personal use. Your gift will help ensure it stays that way, and will support future development."
msgstr "對 Thunderbird 的捐款<strong>無法作為慈善捐款抵稅</strong>，但仍不勝感激。捐款給 Thunderbird 可支持我們在業界領先的開放原始碼跨平台電子郵件與行事曆軟體的開發（且不論是企業或個人使用皆自由免費）。您的捐款可確保其能持續運作，並支持未來的發展。"

#: website/includes/faq.html:78
msgid "How can I get a business receipt?"
msgstr "我要如何收到商業收據？"

#: website/includes/faq.html:81
#, python-format
msgid ""
"When you donate via our <a href=\"%(donate)s\">online form</a>, simply check the box 'Donate as an Organization' and include your company name. The receipt you receive to the email address used to "
"make your contribution will include your business information."
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:92
msgid "Is my donation secure?"
msgstr "捐款過程安全嗎？"

#: website/includes/faq.html:95
#, python-format
msgid ""
"Yes, we use industry-standard SSL technology to keep your information secure. We partner with Stripe, the industry's established payment processor trusted by some of the world's largest companies. "
"Your sensitive financial information never touches our servers. We send all data directly to Stripe's PCI-compliant servers through SSL. We understand that your privacy is very important. For "
"complete information please refer to the <a href=\"%(privacy)s\">Mozilla Privacy Policy</a>."
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:107
msgid "Why do you need my address in order to process a gift?"
msgstr "為什麼您們需要我的地址才能處理捐款？"

#: website/includes/faq.html:110
#, python-format
msgid ""
"We understand that your privacy is very important. We ask for a minimum amount of information required to process credit card payments, including billing addresses. This allows our payment processor"
" to verify your identity, process your payment, and prevent fraudulent charges to your credit card. We keep your information private — if you have questions, please refer to our <a "
"href=\"%(url)s\">Privacy Policy</a>. If you would rather not fill in your information on our online form, you can mail us a <a href=\"%(check)s\">check</a>."
msgstr ""
"我們了解您的隱私非常重要。我們只會針對處理您的信用卡交易要求取得最少量的資訊，包含帳單地址等。這些資料讓我們的金流廠商能夠確認您的身分、處理付款，並避免您的信用卡遭受盜刷。我們會確保您的資料隱私，若有任何相關問題，請參考我們的<a href=\"%(url)s\">隱私權保護政策</a>。若您不想要在線上捐款表單填寫您的資料，也可以郵寄<a "
"href=\"%(check)s\">支票</a>給我們。"

#: website/includes/faq.html:123
msgid "Are there additional fees on my donation?"
msgstr "進行捐款時會加收其他費用嗎？"

#: website/includes/faq.html:126
msgid ""
"We do not collect any additional fees or taxes. When you donate in your local currency you are not charged a conversion fee by your credit card. Optionally, you can choose to cover our transaction "
"costs on your donation. This is completely voluntary and you may opt in or out using the checkbox on our donation form. Our organization is based in the United States. We encourage donors to "
"research any additional external taxes or fees that may be applied by regulators such as your bank or tax authority."
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:138
msgid "What are your transaction costs on donations?"
msgstr "你們的交易成本有多高？"

#: website/includes/faq.html:141
msgid ""
"When you opt to cover our transaction costs, you're covering both our processing and donation platform costs. The costs associated with our robust online donation system allows us to continue "
"scaling sustainably as our supporter-base grows. Our donation platform and payment processor partners reduce internal costs associated with maintaining our own system from scratch. Our partners "
"ensure we can accept a wide range of currencies/payment methods and remain PCI compliant in all of the countries that we accept gifts from. The transaction costs donors may choose to cover are based"
" on an estimate of our overall costs. Due to many factors actual costs may fluctuate."
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:154
msgid "Can I give in cryptocurrencies?"
msgstr "我可以捐贈加密貨幣嗎？"

#: website/includes/faq.html:157
msgid "<strong>No.</strong> We are not currently accepting cryptocurrency gifts."
msgstr "<strong>不行。</strong>我們目前不接受加密貨幣捐款。"

#: website/includes/faq.html:165
msgid "How will my gift be used?"
msgstr "我的捐款會被如何運用？"

#: website/includes/faq.html:168
msgid ""
"Thunderbird is the leading open source cross-platform email and calendaring client, free for business and personal use. Your gift will help ensure it stays that way, and will support future "
"development."
msgstr "Thunderbird 是業界領先，開放原始碼、跨平台的電子郵件與行事曆軟體，個人與商業上皆可免費使用。您的捐款可幫助我們持續發展。"

#: website/includes/faq.html:177
msgid "What is Thunderbird’s relationship to MZLA Technologies Corporation?"
msgstr "Thunderbird 與 MZLA Technologies Corporation 的關係是什麼？"

#: website/includes/faq.html:180
msgid "Thunderbird is a project of MZLA Technologies Corporation, which is a wholly owned subsidiary of Mozilla Foundation."
msgstr "MZLA Technologies Corporation 是 Mozilla Foundation 的全資子公司，而 Thunderbird 是由 MZLA Technologies Corporation 營運的軟體專案。"

#: website/includes/faq.html:189
msgid "Doesn’t Thunderbird earn income?"
msgstr "Thunderbird 不賺錢嗎？"

#: website/includes/faq.html:192
msgid ""
"Currently, the majority of Thunderbird’s revenue comes from generous gifts from users and friends of Thunderbird. Companies and individuals support the development of the product now and in the "
"future."
msgstr ""

#: website/includes/faq.html:201
msgid "Who can I email directly with questions about giving?"
msgstr "我還有其他捐款問題，可以寄信給誰直接問問題？"

#: website/includes/faq.html:204
#, python-format
msgid ""
"If you have a question about giving to Thunderbird, please contact us via <a href=\"%(help)s\">this form</a>. If you need technical support, please head over to <a href=\"%(support)s\">Thunderbird "
"Support</a> for assistance."
msgstr "若您有關於捐款給 Thunderbird 的相關問題，請透過<a href=\"%(help)s\">這張表單</a>聯絡我們。若您需要技術支援，請到 <a href=\"%(support)s\">Thunderbird 技術支援網站</a>取得協助。"

#: website/includes/lang_switcher.html:10
msgid "Page language:"
msgstr "頁面語言:"

#: website/includes/lang_switcher.html:12
msgid "Other languages:"
msgstr "其他語言："

#: website/includes/lang_switcher.html:30
msgid "Go"
msgstr "衝！"

#: website/includes/newsletter-form.html:6
msgid "Your Email"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: website/includes/newsletter-form.html:7
msgid "Sign me up!"
msgstr "我要訂閱！"

#: website/includes/site-footer.html:12
msgid "For Organizations"
msgstr "企業或組織使用"

#: website/includes/site-footer.html:18
msgid "Careers"
msgstr "徵才啟事"

#: website/includes/site-footer.html:30
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: website/includes/site-footer.html:38 website/newsletter/index.html:33
#, python-format
msgid "Follow %(twitter)s on Twitter"
msgstr "到 Twitter 跟隨 %(twitter)s"

#: website/includes/site-footer.html:52 website/newsletter/index.html:47
#, python-format
msgid "Follow %(youtube)s on YouTube"
msgstr "在 YouTube 關注 %(youtube)s"

#: website/includes/site-footer.html:59 website/newsletter/index.html:54
#, python-format
msgid "Follow %(linkedin)s on LinkedIn"
msgstr "在 LinkedIn 關注 %(linkedin)s"

#: website/includes/site-footer.html:66 website/newsletter/index.html:61
#, python-format
msgid "Follow %(mastodon)s on Mastodon"
msgstr "到 Mastodon 跟隨 %(mastodon)s"

#: website/includes/site-footer.html:84
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: website/includes/site-footer.html:88
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: website/includes/site-footer.html:92
msgid "Participation Guidelines"
msgstr "參與準則"

#: website/includes/site-footer.html:96
msgid "Report Trademark or Copyright Infringement"
msgstr "回報商標或著作權侵權行為"

#: website/includes/site-footer.html:100
msgid "Report Misuse of Thunderbird Trademark"
msgstr "回報 Thunderbird 商標濫用"

#: website/includes/site-footer.html:105
#, python-format
msgid ""
"Thunderbird is now part of\n"
"      <a href=\"%(mzla)s\" class=\"inline-link\">MZLA Technologies Corporation</a>,\n"
"      a wholly owned subsidiary of Mozilla Foundation.\n"
"      Portions of this content are ©1998–%(current_year)s by individual\n"
"      contributors. Content available under\n"
"      a <a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link\">Creative Commons license</a>."
msgstr ""
"Thunderbird 已成為 Mozilla Foundation 的全資子公司 <a href=\"%(mzla)s\" class=\"inline-link\">MZLA Technologies Corporation</a>。\n"
"本頁的部分內容著作權為 ©1998–%(current_year)s 由個別貢獻者所有，使用<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link\">創用 CC 授權條款</a>授權大眾使用。"

#: website/includes/site-footer.html:116
msgid "Contribute to this site"
msgstr "貢獻至此網站"

#: website/includes/site-footer.html:119
msgid "Translate this site"
msgstr "翻譯此網站"

#: website/includes/site-prefooter.html:14
msgid "Thunderbird is an open source project, which means anyone can contribute ideas, designs, code, and time helping fellow users."
msgstr "Thunderbird 是一套開放原始碼專案，代表任何人都可以貢獻點子、設計、程式碼或時間來幫助其他使用者。"

#: website/includes/site-prefooter.html:17
msgid "Join Us"
msgstr "加入我們"

#: website/includes/site-prefooter.html:20
msgid "Make a Donation"
msgstr "捐款"

#: website/includes/site-prefooter.html:69
msgid "The Future of Thunderbird"
msgstr "Thunderbird 的未來"

#: website/includes/site-prefooter.html:71
msgid "Experience cutting edge features. Provide feedback to help refine and polish what will be in the final release."
msgstr "體驗最新功能，並提供意見回饋以幫助我們變得更好，琢磨出最終發行版本。"

#: website/includes/site-prefooter.html:86
msgid "Help us test the newest developments made to Thunderbird every day by using the unstable Daily channel."
msgstr "使用不穩定的 Daily 頻道，幫助我們測試 Thunderbird 最新開發的功能。"

#: website/includes/site-prefooter.html:90
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#: website/includes/site-prefooter.html:92
msgid "Daily is an unstable testing and development platform, make sure you back up important data regularly!"
msgstr "Daily 是不穩定的測試與開發平台，請務必記得定時備份重要資料！"

#: website/includes/site-prefooter.html:95
msgid "Download Daily"
msgstr "下載 Daily"

#: website/includes/ways-to-give.html:6
msgid "Check (via postal service)"
msgstr "支票（透過美國郵政服務）"

#: website/includes/ways-to-give.html:8
#, python-format
msgid ""
"MZLA/Thunderbird is happy to accept your donation <span class=\"%(class)s\">(made payable to “MZLA Technologies Corp”)</span> via check;\n"
"    however please note that we can only accept checks in US dollars drawn on a US bank."
msgstr "MZLA/Thunderbird 很願意透過支票接受您的捐款 <span class=\"%(class)s\">（抬頭請開「MZLA Technologies Corp」）</span>但我們僅能接受由美國境內銀行所開出的美元支票。"

#: website/includes/ways-to-give.html:17
msgid "Please include your email address on the memo line of your check to help us track and attribute your gift."
msgstr "請在支票的備註欄註明您的電子郵件地址，幫助我們能夠更快追蹤您的捐款進度。"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:14
msgid "Contact Name"
msgstr "聯絡人姓名"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:19
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:23
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:25
msgid "Please select..."
msgstr "請選擇..."

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:26
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "簡體中文"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:27
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:28
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:29
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:30
msgid "English"
msgstr "英語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:31
msgid "French"
msgstr "法語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:32
msgid "German"
msgstr "德語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:33
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:34
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:35
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:36
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:37
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:38
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:39
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:43
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:49
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:55
#, python-format
msgid ""
"Mozilla will only use your submitted information for purposes of\n"
"            communicating with you about your request. See our <a href=\"%(privacy)s\">privacy\n"
"              policy</a> for further information."
msgstr "Mozilla 僅將您提供的資訊用於聯繫處理您的要求。若需更多資訊，請參考我們的<a href=\"%(privacy)s\">隱私權保護政策</a>。"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:69
msgid "reCAPTCHA helps prevent automated form spam."
msgstr "reCAPTCHA 可幫助防止自動化發送的垃圾內容。"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:71
msgid ""
"The submit button will be\n"
"                disabled until you complete the CAPTCHA."
msgstr "請先完成 CAPTCHA，才可以點擊送出按鈕。"

#: website/includes/donor-contact/fa-body.html:76
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: website/newsletter/index.html:19
msgid ""
"See exciting previews of upcoming features, read the latest desktop Thunderbird and mobile Thunderbird news, and enjoy personalized tips to protect your privacy and maximize your productivity! From "
"the Thunderbird team directly to your inbox."
msgstr "由 Thunderbird 開發團隊產地直送的新功能預覽、了解最新 Thunderbird 桌面板與行動版的相關資訊，並獲得個人化的使用秘訣以幫助您保護隱私與最大化生產力！"

#: website/newsletter/index.html:27
msgid "View previous newsletters"
msgstr "檢視先前的電子報"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:9
msgid "Experience The Future Of Thunderbird"
msgstr "體驗 Thunderbird 的未來版本"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:27
#, python-format
msgid ""
"Join the Beta today, and enjoy an exciting preview of the new features and visual enhancements coming to Thunderbird 115 Supernova. You can still run Thunderbird 102 after installing Beta on Windows"
" with no special settings, unless you are using POP mail accounts. See details in the <a href=\"%(beta_kb_url)s\">beta knowledge base</a>."
msgstr "立即加入 Beta 測試，搶先體驗 Thunderbird 115 版 Supernova 的全新功能與視覺改進。除非您使用 POP 郵件帳號，不然在 Windows 安裝 Beta 測試版無須任何設定，仍可使用 Thunderbird 102。若需更多資訊，請參考<a href=\"%(beta_kb_url)s\">Beta 版知識庫</a>的文章。"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:31
#, python-format
msgid ""
"Thunderbird Beta is early access software, so please report the rough edges using the Help menu. You can find assistance via “Get Help” and “Share Ideas and Feedback” as well as the <a "
"href=\"%(beta_topicbox_url)s\">Beta Topicbox</a> forum."
msgstr "Thunderbird Beta 版是在正式推出前先提供測試的版本。若遇到問題，請透過說明選單當中的功能進行回報，協助我們進行修正。您也可以透過「取得幫助」、「分享想法與意見回饋」以及 <a href=\"%(beta_topicbox_url)s\">Beta Topicbox</a> 討論區功能獲得幫助。"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:36
msgid "Install now!"
msgstr "立刻安裝！"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:47
msgid "Finish installing, and start enjoying Thunderbird Beta."
msgstr "完成安裝，開始享用 Thunderbird Beta。"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:57
msgid "Learn more about Thunderbird 115 Supernova"
msgstr "了解 Thunderbird 115 Supernova 的更多資訊"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:62 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:63
msgid "Thunderbird 115 Supernova Preview: The New Folder Pane"
msgstr "Thunderbird 115 Supernova 預覽版：全新的資料夾窗格"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:67
msgid ""
"Thunderbird 115 \"Supernova\" will be intuitive and welcoming to new users, while remaining familiar and comfortable for veteran users. See how we're accomplishing that balance with a preview of the"
" new Folder Pane."
msgstr "Thunderbird 115「Supernova」版，對新使用者來說將能夠很容易上手使用，同時對老使用者來說又保留了熟悉、習慣的功能。搶先體驗全新的資料夾窗格功能，看看我們是如何對不同使用者族群達到平衡的。"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:70
msgid "February 14, 2023"
msgstr "2023 年 2 月 14 日"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:71
msgid "Continue Reading "
msgstr "繼續閱讀"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:75 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:76
msgid "Why We’re Rebuilding The Thunderbird Interface From Scratch"
msgstr "為什麼我們要從頭開始，重新打造 Thunderbird 的使用者介面"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:80
msgid "\"Why does Thunderbird look so old, and why does it take so long to change?\" Let's answer that burning question with some important history, and a look into the future."
msgstr "「為什麼 Thunderbird 看起來這麼老舊，又為什麼要花這麼久才能改變？」讓我們透過回顧重要的歷史並展望未來，來回答這個大問題。"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:83
msgid "February 9, 2023"
msgstr "2023 年 2 月 9 日"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:84 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:97
msgid "Continue Reading"
msgstr "繼續閱讀"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:88 website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:89
msgid "Thunderbird Supernova Preview: The New Calendar Design"
msgstr "Thunderbird Supernova 預覽版：全新的行事曆設計"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:93
msgid ""
"Life gets busy. That's why the new  calendar in Thunderbird Supernova is being designed to look and feel comfortable. It will help you more efficiently sift, sort, and digest all the crucial details"
" of your day."
msgstr "生活相當忙碌，這也是 Thunderbird Supernova 版當中的新版行事曆功能設計得讓您看起來、用起來都舒服的原因。這個版本的行事曆可幫助您更有效率地篩選、排序、整理出一天當中最重要的小細節。"

#: website/thunderbird/102.0/beta-appeal/index.html:96
msgid "November 9, 2022"
msgstr "2022 年 11 月 9 日"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:17 website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:17
msgid "Help Keep Thunderbird Alive!"
msgstr "請幫助我們維持 Thunderbird 開發！"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:27
msgid "<span class=\"block font-light font-4xl\">Help Keep</span> Thunderbird Alive!"
msgstr "<span class=\"block font-light font-4xl\">請幫助</span>我們維持 Thunderbird 開發！"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:30
msgid "Did you know that <strong>less than 1%</strong> of Thunderbird users fund all the work we do?"
msgstr "您知道嗎？我們所做的所有事情，<strong>是由低於 1% 的</strong> Thunderbird 使用者所資助的。"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:33
msgid "<strong>Not too long ago Thunderbird was on the verge of extinction.</strong> It’s because of donations from that small group of users that we are here today!"
msgstr "<strong>才不久之前，Thunderbird 還正瀕臨絕種。</strong>正是由於這一小部分使用者的捐款，我們才能繼續發展至今。"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:36
msgid "We don’t show advertisements or sell your data and we are completely funded by donations from our community."
msgstr "我們完全透過社群資助開發，而不顯示廣告或將您的資料賣給其他人。"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:52 website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:41
msgid "Click here to <strong class=\"block\">Donate!</strong>"
msgstr "點擊此處即可<strong class=\"block\">捐款！</strong>"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:67 website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:56
msgid "Help keep <strong class=\"block\">Thunderbird Alive!</strong>"
msgstr "請幫助我們維持 <strong class=\"block\">Thunderbird 開發！</strong>"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:76
msgid ""
"<strong>Thunderbird</strong>’s mission is to offer a time and privacy-respecting, customizable communication experience that gives you control of your data and experience. <strong>Free to "
"everyone!</strong>"
msgstr "<strong>Thunderbird</strong> 的使命是提供一套尊重使用者的時間與隱私，並讓您可自行控制資料與使用體驗的郵件通訊體驗。<strong>對任何人都免費！</strong>"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:79
msgid ""
"Accomplishing that mission means keeping <strong>Thunderbird</strong> secure, maintaining complex server infrastructure, updating old code, fixing bugs and developing new features. <strong>These "
"activities aren’t cheap</strong> - requiring talented software engineers and robust infrastructure."
msgstr "要完成這個使命，代表要維持 <strong>Thunderbird</strong> 的安全、維護複雜的伺服器基礎架構、更新舊的程式碼、修 Bug 還要開發新功能。<strong>要做到這些事一點都不便宜</strong>，而是需要有才華的軟體工程師與靈活的基礎架構才能達成。"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:82
msgid "<strong>So today we’re asking you to help us out.</strong> If you get value from using Thunderbird, please consider giving a donation to support it!"
msgstr "<strong>所以現在我們請您協助捐款。</strong>若您覺得 Thunderbird 用起來是值得的，請考慮捐款，支持產品的發展！"

#: website/thunderbird/102.0/eoy/index.html:98 website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:95
msgid "The Thunderbird Team"
msgstr "Thunderbird 團隊"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:9
msgid "What’s New in Thunderbird 102"
msgstr "Thunderbird 102 版新鮮事"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:16
msgid "Explore the new features and changes in the new release of Thunderbird."
msgstr "探索新版 Thunderbird 當中有哪些新功能與變動。"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:21
msgid ""
"<strong>Thunderbird is completely funded by your donations.</strong> <br> Producing Thunderbird requires software engineers, designers, system administrators and server infrastructure. <strong>Help "
"us keep Thunderbird alive!</strong>"
msgstr "<strong>Thunderbird 是完全由捐款資助的。</strong><br>需要軟體工程師、設計師、系統管理員，系統基礎架構的努力才能開發 Thunderbird。<strong>請幫助我們讓 Thunderbird 持續成長！</strong>"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:46
msgid "Message Header Redesign"
msgstr "重新設計訊息標題"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:49
msgid ""
"Thunderbird 102 helps you be more productive with less effort. When reading your email, the redesigned message header allows you to focus on what matters as it highlights important information. It’s"
" also more responsive and easier to navigate. Plus, you can star important messages from the message header itself, and easily convert them into a calendar event or a task."
msgstr "Thunderbird 102 版可幫助您花更少力氣就做到更多事。閱讀郵件時，重新設計過的訊息檔頭可讓您聚焦於強調的重要資訊，操作的反應速度更快、更簡單切換各功能。另外還可以在訊息檔頭中直接幫重要的訊息打上星號，並且簡簡單單就能將訊息轉換成行事曆上的事件或任務。"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:61
msgid "New Address Book"
msgstr "全新設計的通訊錄"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:64
msgid ""
"Thunderbird 102 gives your contacts a serious upgrade! The refreshed design makes it easier to navigate and interact with your contacts, and helps you better understand who you’re communicating "
"with. The new Address Book has compatibility with vCard specs, meaning if your app can export your existing contacts into vCard format, Thunderbird can import them. Each contact card also acts as a "
"launchpad for messaging, email, and event creation."
msgstr "Thunderbird 102 版推出了通訊錄功能的超級大更新！重新整理過的設計讓您更簡單就能找到聯絡人並與其互動，並且可幫助您更容易了解正在跟誰通訊。全新的通訊錄與 vCard 規格相容，代表其他程式只要能將聯絡人匯出成 vCard 格式，就可以直接匯入到 Thunderbird 當中。每張聯絡人卡片同時也是傳訊息、寫信、發活動通知的啟動點。"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:82
msgid "New Import/Export Wizard"
msgstr "全新匯入/匯出精靈"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:85
msgid ""
"Thunderbird 102 makes it quick and simple to move your accounts and data around. The new step-by-step wizard provides a guided experience for importing all that data that’s important to you. We’ve "
"also taken extra precautions to ensure that no data is accidentally duplicated in your profile after an import. Moving from Outlook, SeaMonkey, or another Thunderbird installation is easier than "
"ever. No add-ons required!"
msgstr "Thunderbird 102 版讓您更快，更簡單就能移動帳號與使用資料。全新的資料匯入精靈讓您可一步一步完成重要資料的匯入。我們也採取了更多行動，避免在資料匯入後發生重複。從 Outlook、SeaMonkey 或另一套 Thunderbird 轉移資料從來沒有這麼簡單過，而且不用裝任何附加元件！"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:97
msgid "New Spaces Toolbar"
msgstr "全新按鈕空間"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:100
msgid ""
"Thunderbird 102 makes navigating the application more intuitive thanks to the new Spaces Toolbar. Move between all of your activities with ease, whether it’s managing email, working with contacts "
"through the awesome new address book, using the calendar and tasks functionality, chat, and even add-ons! If you want to save screen real estate, the Spaces Toolbar can be dismissed, and you can "
"instead navigate the different activities Thunderbird offers with the new Pinned Spaces tab."
msgstr "透過全新的「按鈕空間」工具列，讓 Thunderbird 102 版的操作更直覺。不論是要管理郵件、編輯全新設計的通訊錄當中的聯絡人資料，還是使用行事曆與任務功能、聊天、甚至是安裝附加元件，都可以透過按鈕空間輕鬆切換！如果想節省一點螢幕空間，也可以隱藏按鈕空間工具列，只用「釘選的空間」標籤切換 Thunderbird 的各項功能。"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:118
msgid "New Matrix Chat Support"
msgstr "新增支援 Matrix 聊天"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:121
msgid ""
"Thunderbird 102 offers a new way to chat privately and securely with your colleagues, friends, and family. We’ve added support for the open-source, decentralized chat protocol Matrix, and it’s "
"usable right out of the box! (As always, we welcome your feedback since it’s an evolving service.)"
msgstr "Thunderbird 102 版也提供了能讓您與同事、好友、家人能更安全、更有隱私地聊天的功能。我們加入了對開放原始碼、去中心化的聊天通訊協定 Matrix 的支援，什麼都不用設定，直接隨開即用！（由於這是發展中的服務，我們也一如往常地歡迎您提供任何意見回饋。）"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:131 website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:67 website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:81 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:168
msgid "Other Notable Changes"
msgstr "其他可見的變更"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:134
msgid "There are many other big changes that make Thunderbird 102 a very large release including:"
msgstr "在 Thunderbird 102 這個大更新當中還有許多其他功能變更，包含："

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:137
msgid "New Icons and Default Folder Colors"
msgstr "對圖示與預設信件匣設訂新色彩"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:138
msgid "Use Thunderbird without an email account (for example, as an RSS reader)"
msgstr "不需郵件帳號即可使用 Thunderbird（例如做為 RSS 閱讀器使用）"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:139
msgid "Numerous OpenPGP improvements"
msgstr "許多 OpenPGP 改進"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:140
msgid "CalendarLocal parser converted to javascript"
msgstr "CalendarLocal 剖析器轉換為 JavaScript"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:141
msgid "Today Pane calendar UI refresh"
msgstr "重新設計今日窗格中的行事曆介面"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:142
msgid "POP3 implemented in javascript"
msgstr "以 JavaScript 實作的 POP3 功能"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:143
msgid "Account settings moved to macOS application menu"
msgstr "帳號設定移動至 macOS 應用程式選單"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:144
msgid ""
"Plus: Application-wide font size control, Theme fixes, FileLink fixes, Accessibility fixes, improved vCard integration, improved calendar startup performance, Calendar fixes including correct order "
"of week view headers and days for right to left locales."
msgstr "另外還有：應用程式層級的字體大小控制、修正佈景主題、修正 FileLink 功能、修正易用性問題、改進對 vCard 整合、改進行事曆功能的啟動速度、對行事曆功能修正錯誤的週畫面標題，與從右到左排版語系中的日期顯示問題。"

#: website/thunderbird/102.0/whatsnew/index.html:147
#, python-format
msgid "You can see details of all our changes in the release notes for <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 102.0 and up</a>."
msgstr "您可以到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 102.0 與更新版本的發行公告</a>查看完整的更新清單。"

#: website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:24
msgid ""
"Help Keep\n"
"      <br>\n"
"      <span class=\"tb-title\">Thunderbird</span>\n"
"      <span class=\"alive\">Alive</span>"
msgstr ""
"請幫助\n"
"      <br>\n"
"      <span class=\"tb-title\">Thunderbird</span>\n"
"      <span class=\"alive\">發展</span>"

#: website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:66
msgid ""
"Thunderbird’s mission is to give you the best privacy-respecting, customizable communication experience possible.\n"
"        Free for everyone to install and enjoy!"
msgstr ""

#: website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:70
msgid ""
"Accomplishing that mission means maintaining expensive servers, fixing bugs, developing useful new features, and\n"
"        hiring talented engineers to improve the software."
msgstr ""

#: website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:74
msgid ""
"Thunderbird is proud to be funded exclusively by our community, not by selling personal data or displaying ads in\n"
"        your inbox."
msgstr ""

#: website/thunderbird/115.0/appeal/index.html:78
msgid ""
"So today we’re asking for your help to keep Thunderbird alive and thriving. If you get value from using\n"
"        Thunderbird, please consider giving a donation to support it!"
msgstr ""

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:11
msgid "What’s New in Thunderbird 115"
msgstr "Thunderbird 115 版新鮮事"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:17
msgid ""
"What’s New in\n"
"        <br>\n"
"        <span class=\"tb-title\">Thunderbird</span>\n"
"        <span class=\"version\">115</span>\n"
"        <span class=\"sr-only\">Supernova</span>"
msgstr ""
"        <span class=\"tb-title\">Thunderbird</span>\n"
"        <span class=\"version\">115</span>\n"
"        <span class=\"sr-only\">Supernova</span>\n"
"<br>\n"
"有什麼新鮮事"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:23
msgid "Supernova wordmark"
msgstr "Supernova 文字商標"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:41 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:62 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:82 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:116
#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:137 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:172 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:197
#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:217 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:251 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:271
msgid "A nebula of stars"
msgstr "星雲"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:48
msgid "Dynamic Unified Toolbar"
msgstr "動態的整合工具列"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:51
msgid ""
"Supernova features a single dynamic toolbar, presenting frequently used and contextual options based on the tab\n"
"          or Space that is currently active. Take full control by customizing the toolbar and window layout to perfectly fit your\n"
"          workflow."
msgstr "Supernova 版本提供一組整合工具列，讓您可以快速針對目前使用中的分頁或空間呼叫常用或相關功能。您可以自訂工具列與視窗版面，來符合您的工作流程需求。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:57
msgid "The all new Unified Toolbar"
msgstr "全新的整合工具列"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:69
msgid "Beautiful Iconography"
msgstr "精美的圖示"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:72
msgid ""
"More than just a refreshed set of graphics, Supernova introduces beautiful icons with a more consistent visual\n"
"          style unique to Thunderbird. Our new designs remain sharp and pixel-perfect at any density setting."
msgstr "Supernova 版不只有重新設計過的圖形介面，還帶來 Thunderbird 從未出現過，樣式更一致的精美圖示。新設計在任何密度設定下都能保持清晰、精準又美觀。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:77
msgid "The improved icons"
msgstr "改善的圖示"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:89
msgid "Easy Density Control"
msgstr "輕鬆調整介面密度"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:92
msgid ""
"Working with multiple monitors and display resolutions? Supernova lets you dial in the perfect density settings\n"
"          and font sizes for the entire application, with just a single click from the App Menu."
msgstr "電腦有多螢幕，還有不同解析度嗎？只要點一下 Supernova 版的應用程式選單，就可以為整套應用程式仔細調整出完美的介面密度與字體大小。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:103
msgid "Compact density icon"
msgstr "精簡密度圖示"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:104
msgid "Default density icon"
msgstr "預設密度圖示"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:105
msgid "Relaxed density icon"
msgstr "寬鬆密度圖示"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:108 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:109 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:110
msgid "An example of the relaxed density"
msgstr "寬鬆密度範例"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:123
msgid "Intuitive App Menu"
msgstr "直覺化的應用程式選單"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:126
msgid ""
"The new Application Menu (≡) in Supernova is now keyboard-accessible, and redesigned for faster, easier\n"
"          navigation. Fewer submenus, persistent global options, and consistent iconography combine to create a much\n"
"          more intuitive experience."
msgstr "從 Supernova 版本起，全新的應用程式選單（≡）可以直接使用鍵盤操作，讓您更快、更方便就能切換。我們還減少了子選單，保留全域選項，並且有一致的圖示來讓您有更直覺化的使用體驗。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:132
msgid "The new AppMenu"
msgstr "全新應用程式選單"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:145
msgid "New + Sortable Folder Modes"
msgstr "全新可分類的信件匣模式"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:148
msgid ""
"Supernova gives you more control by introducing sortable Folder Modes. Display all of your Tags in the Folder\n"
"            Pane, turn on and off Local Folders, or move your favorite Folder Mode sections up and down with one click. Less\n"
"            scrolling, more productivity."
msgstr "Supernova 版提供了讓您更能掌握的可排序信件匣模式。只要輕鬆一點，就可以在信件匣窗格中顯示所有標籤、開關本機信件匣，或是將您最愛的信件夾模式上下移動。捲得更少，完成更多。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:157
msgid "Eye-Catching Tags View"
msgstr "醒目的標籤畫面"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:160
msgid ""
"Tags are a familiar and powerful part of your workflow, so Supernova adds an eye-catching “Tags” view to the\n"
"            Folder Pane. Quickly jump to your custom, color-coded tag categories to find and filter your messages even faster."
msgstr "標籤是您的工作流程中慣用且強大的功能，所以 Supernova 版直接在信件匣窗格中加入了醒目的「標籤」畫面。透過此功能可以讓您更快速跳到由您自訂、可上不同色彩分類的標籤，來尋找或過濾當中的信件。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:167
msgid "The improved folder pane"
msgstr "改進過的信件匣窗格"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:179
msgid "Modernized Cards View"
msgstr "現代化的卡片檢視模式"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:182
msgid ""
"Supernova’s new Card View is our version of the well-known vertical layout for the Message List, perfect for\n"
"          people used to modern webmail. Card View emulates a mobile interface list with multi-line support, offering a more\n"
"          comfortable appearance to reduce cognitive burden."
msgstr "Supernova 版的全新卡片式畫面是我們針對垂直式的訊息清單版面所提出的設計版本，最適用於已經慣用當代的網頁郵件的使用者。卡片式畫面模擬行動裝置的介面，支援多行式清單，讓外觀更舒適並減少認知負擔。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:188 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:189 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:190
#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:191 website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:192
msgid "An example of a message in card view"
msgstr "卡片檢視模式下的訊息範例"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:204
msgid "Improved Address Book"
msgstr "改進過的通訊錄"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:207
msgid ""
"Supernova continues to iterate on the modernized Address Book introduced in Thunderbird 102. You’ll enjoy a new\n"
"          tabular view, an improved Edit view, delete buttons, and better accessibility."
msgstr "Supernova 版持續改進 Thunderbird 102 版中所引入的現代化通訊錄功能。您可使用全新的表格化畫面、改進過的編輯畫面、刪除按鈕與更好的無障礙功能。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:212
msgid "The improved address book edit pane"
msgstr "改進過的通訊錄編輯窗格"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:224
msgid "Expanded Accessability"
msgstr "加強的無障礙功能"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:227
msgid ""
"Supernova substantially improves Thunderbird’s keyboard navigation and screen reader accessibility across the\n"
"          entire application. We’ve also greatly expanded the ability to navigate Mail content and buttons using the TAB and\n"
"          arrow keys."
msgstr "Supernova 版大幅改善了 Thunderbird 的鍵盤操作與整套應用程式中的螢幕閱讀器等無障礙功能。我們還大幅加強了使用 Tab 鍵與方向鍵來瀏覽信件內容與按鈕的功能。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:234
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:236
msgid "Button 1"
msgstr "按鈕 1"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:237
msgid "Button 2"
msgstr "按鈕 2"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:238
msgid "Button 3"
msgstr "按鈕 3"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:239
msgid "Button 4"
msgstr "按鈕 4"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:258
msgid "Improved Calendar Design"
msgstr "改進過的行事曆設計"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:261
msgid ""
"As part of an ongoing effort to modernize and upgrade Thunderbird’s Calendar, Supernova introduces an improved\n"
"          “mini-month” layout, improvements to the day/week/month grid, a pleasing color palette, and several more minor changes."
msgstr "我們正在努力升級 Thunderbird 的行事曆功能，並將其現代化，Supernova 版推出改進過的「迷你月份」版面、改進了日/週/月格線、更讓人喜歡的色彩配置，還有許多小改進。"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:266
msgid "The improved calendar"
msgstr "改進過的行事曆"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:275
msgid "More to come!"
msgstr "還有更多功能！"

#: website/thunderbird/115.0/whatsnew/index.html:277
msgid ""
"Supernova is constantly evolving. Throughout the next year, we’ll deliver many improvements to existing Supernova\n"
"        features and introduce brand new ones. Upgrade to version 115 and experience the future of Thunderbird!"
msgstr "Supernova 是一個會持續進化的版本，在接下來的一年中，我們將針對 Supernova 再持續推出許多改進與新功能。請升級到 115 版，並體驗 Thunderbird 的未來！"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:7
msgid "New in Thunderbird 68"
msgstr "Thunderbird 68 版新鮮事"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:13
#, python-format
msgid ""
"This article describes some of the major changes visible to users in Thunderbird version 68.0. Full details of all the changes can be found in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 release "
"notes</a>."
msgstr "此文件描述了 Thunderbird 68.0 版當中使用者可明顯注意到的重大變更。若需所有變更的詳細資訊，可到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 發行公告</a>查詢。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:25 website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:135
msgid "Better Dark Theme"
msgstr "更好的暗色佈景主題"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:28
msgid "The dark theme available in Thunderbird has been enhanced with a dark message thread pane as well as many other small improvements."
msgstr "Thunderbird 當中的暗色佈景主題新推出暗色訊息串窗格，與其他許多細部改進。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:38
msgid "Filelink Improved"
msgstr "改善的 Filelink 功能"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:41
msgid ""
"Filelink attachments that have already been uploaded can now be linked to again instead of having to re-upload them. Also, an account is no longer required to use the default Filelink provider - "
"<strong>WeTransfer</strong>."
msgstr "已經上傳的 Filelink 附件，現在可以重新連結而不需重新上傳。另外不需要註冊帳號即可使用預設的 Filelink 供應商 - <strong>WeTransfer</strong>。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:44
#, python-format
msgid "Other Filelink providers like Box and Dropbox are not included by default, but can be added by grabbing the <a href=\"%(dropbox)s\">Dropbox</a> and <a href=\"%(box)s\">Box</a> add-ons."
msgstr "預設不會提供其他 Filelink 提供者，安裝如 <a href=\"%(dropbox)s\">Dropbox</a> 或 <a href=\"%(box)s\">Box</a> 等附加元件後即可加入更多提供者。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:52
msgid "Options/Preferences in a Tab"
msgstr "在分頁中調整設定"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:55
msgid ""
"Thunderbirdʼs Options/Preferences have been converted from a dialog window to its own dedicated tab. The new Preferences tab provides more space which allows for better organized content and is more"
" consistent with the look and feel of the rest of Thunderbird."
msgstr "Thunderbird 的選項/偏好設定視窗已經轉換為分頁內容。全新的偏好設定分頁有更多空間，提供更清楚的內容，並與其他部分的 Thunderbird 的外觀更加一致。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:58
msgid "The new Preferences tab also makes it easier to multi-task without the problem of losing track of where your preferences are when switching between windows."
msgstr "新的偏好設定分頁，也讓您更簡單就能多工作業，而不用擔心切換視窗後忘記偏好設定位於何處。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:70
msgid ""
"There are many other smaller changes that make Thunderbird 68 feel polished and powerful including: a new App Menu UI, an updated To/CC/BCC selector in compose, improved attachment management, full "
"color support across the app, filters can now be set to run periodically, and feed articles now show external attachments as links."
msgstr "還有其它讓 Thunderbird 68 更精美、更強大的小變更，例如: 全新的應用程式選單介面、撰寫畫面更新了收件者/副本/密件副本選擇器、改善了附件管理功能、應用程式支援全彩、可定期執行過濾器、現在起資訊來源文章當中會將附件顯示為鏈結。"

#: website/thunderbird/68.0/whatsnew/index.html:73
#, python-format
msgid "There are many other updates in this release, you can see a list of all of them in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 release notes</a>."
msgstr "這個版本中還有許多其他新功能，您可以到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 68 發行公告</a>查看完整的更新清單。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:7
msgid "New in Thunderbird 78"
msgstr "Thunderbird 78 版新鮮事"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:13
#, python-format
msgid ""
"This article describes some of the major changes visible to users in Thunderbird version 78. Full details of all the changes can be found in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird release notes "
"from 78.0 and up</a>."
msgstr "此文件描述了 Thunderbird 78 版當中使用者可明顯注意到的重大變更。若需所有變更的詳細資訊，可到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 78.0 發行公告</a>查詢。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:25
msgid "Dark mode"
msgstr "暗色模式"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:28
msgid ""
"There is now a dark mode in Thunderbird, making late-night email easier on the eyes. To enable, Thunderbird will use your operating system settings to see if you have enabled dark mode OS-wide."
msgstr "現在起，Thunderbird 也推出暗色模式，讓您在夜間收發信件時，讓眼睛更舒服。Thunderbird 會自動檢查您的作業系統設定，來自動開啟暗色模式。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:38
msgid "Account Setup & Account Central Updated"
msgstr "新設計的帳號設定與帳號管理中心"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:41
msgid ""
"The Account Setup window and the Account Central tab have both been updated. The Account Central tab appears when you do not have an account setup, or when you select an existing account in the "
"folder tree."
msgstr "「帳號設定」視窗與「帳號中心」分頁的設計已有更新。「帳號中心」分頁會在您未設定帳號，或是選擇資料夾樹中已存在的帳號時顯示。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:44
msgid ""
"The layout and dialogues have been improved to make it easier to understand the information displayed and to find relevant settings. The Account Central tab also has new information about the "
"Thunderbird project and displays the version you are using."
msgstr "這個版本改進了版面與對話框設計，讓您更簡單就能了解顯示的訊息內容，並且更快找到相關設定。「帳號中心」分頁也有 Thunderbird 專案的最新資訊，並顯示您目前使用的版本。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:52
msgid "Redesigned Compose Window"
msgstr "重新設計過的郵件編輯視窗"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:55
msgid ""
"The compose window has been reworked to make composing a message faster, easier and more straightforward. The compose window now also takes up less space with recipients listed in “pills” instead of"
" an entire line for each address."
msgstr "新的郵件編輯視窗讓您可更快、更簡單、用更直覺的方式寫信。現在起，編輯視窗也會讓每一位收件者用「膠囊」的方式顯示，而不再一個信箱一行，以縮小占用空間。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:58
msgid "The redesigned compose window makes it easier to manage many email recipients, and the new intuitive layout helps users to discover its features."
msgstr "重新設計過的郵件編輯視窗還可以讓您更簡單就管理多位郵件收件者，新的直覺式設計版面可幫助使用者探索相關功能。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:69
msgid "End-to-End Encrypted Email Support"
msgstr "支援端到端加密郵件"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:72
#, python-format
msgid ""
"End-to-end encryption for email can be used to ensure that only the sender and the recipients of a message can read the contents. Without this protection it is easy for email providers and mass "
"surveillance to read your messages. If you would like to learn more about how end-to-end encryption in Thunderbird works, check out our article: <a href=\"%(encryption)s\">Introduction to End-to-end"
" encryption in Thunderbird</a>."
msgstr "可使用端到端加密的郵件來確保僅有寄件者與收件者雙方能閱讀內容。若沒有這層保護，電子郵件服務供應商或大規模監控者很簡單就能讀到您的訊息。若您想要了解 Thunderbird 當中的端到端加密郵件的運作原理，請參考此文件: <a href=\"%(encryption)s\">Introduction to End-to-end encryption in Thunderbird</a>。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:84
msgid ""
"There are many other big changes that make Thunderbird 78 a very large release including: calendar and tasks are now integrated into Thunderbird, folder icons are now updated and their colors are "
"customizable, the preferences are now searchable, and minimize to tray is now supported on Windows."
msgstr "Thunderbird 78 當中還有下列重大變更，包含: 行事曆與任務功能合併回 Thunderbird、資料夾圖示更新（色彩也可自訂）、可搜尋偏好設定、在 Windows 上也支援最小化到工具列功能。"

#: website/thunderbird/78.0/whatsnew/index.html:87
#, python-format
msgid "You can see details of all our changes in the release notes for <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 78.0 and up</a>."
msgstr "您可以到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 78.0 與更新版本</a>的發行公告查看完整的更新清單。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:7
msgid "New in Thunderbird 91"
msgstr "Thunderbird 91 版新鮮事"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:14
#, python-format
msgid ""
"This article describes some of the major changes visible to users in Thunderbird version 91. Full details of all the changes can be found in the <a href=\"%(release)s\">Thunderbird release notes "
"from 91.0 and up</a>."
msgstr "此文件描述了 Thunderbird 91 版當中使用者可明顯注意到的重大變更。若需所有變更的詳細資訊，可到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 91.0 發行公告</a>查詢。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:43
msgid "New Account Setup"
msgstr "新帳號設定精靈"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:46
msgid ""
"One of the most noticeable changes for Thunderbird 91 is the new account setup wizard. The new wizard not only features a better look, but does auto-discovery of calendars and address books and "
"allows most users to set them up with just a click. After setting up an account, the wizard also points users at additional (optional) things to do – such as adding a signature or setting up end-to-"
"end encryption."
msgstr "Thunderbird 91 版最明顯的變更是全新設計的帳號設定精靈。新版的精靈不只變得更好看了，還可以自動偵測您的行事曆、通訊錄，大部分使用者只要點幾下就可以輕鬆設定完成。設定好帳號之後，精靈還會提示使用者一些其他能做（但不一定要做）的事情，例如新增簽名或設定端到端加密功能。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:58
msgid "Attachments & Drag-and-Drop"
msgstr "附件與拖曳功能"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:61
msgid ""
"The attachments pane has been moved to the bottom of the compose window for better visibility of filenames as well as being able to see many at once. We’ve also added an overlay that appears when "
"you drag-and-drop a file into the compose window asking how you would like to handle the file in that email (such as putting a picture in-line in your message or simply attaching it to the email)."
msgstr "附件窗格移動到寫信視窗的底端，讓檔名更明顯，也可以一眼看到多個附件。當您拖曳檔案進寫信視窗時，我們還加入了一層覆蓋畫面，詢問您要如何處理該檔案（例如看是要把圖片加入到段落內，還單純作為附件寄出）。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:79
msgid "UI Density Control"
msgstr "介面密度控制"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:82
msgid ""
"Whether you are using it on a large desktop monitor or a small laptop touchscreen, you may want the icons and text of the interface to be larger and more spread out or very compact. In Thunderbird "
"91, under View -> Density in the menu, you can select the UI density for the entire application. Three options are available: compact (small), normal(medium), and touch(large)."
msgstr "不論您使用的是桌機的大螢幕還是筆電的小觸控螢幕，都可能會想要讓使用者介面中的圖示與文字更大一點或緊密一點。在 Thunderbird 91 版的「檢視 -> 密度」選單中，就可以指定整套程式的介面密度。可以使用下列三種選項：緊密（小）、一般（中）、觸控（大）。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:98
msgid "Protect Your Privacy"
msgstr "保護您的隱私"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:101
msgid ""
"Whether it’s work or play, you deserve to have privacy when you are online. A VPN, Virtual Private Network, can help you create a secure, private connection to the internet. So that when you are "
"traveling, connecting to WiFi, or simply want more online security - you know that your information is protected from prying eyes."
msgstr "不論是在工作還是玩樂時間，您都應該能掌控自己的線上隱私。虛擬私人網路（VPN）可幫助您安全、私密地連線到網際網路，這樣不論是在旅遊中、使用咖啡店的共享 Wi-Fi，或只是希望讓上網更安全一點時，都能確保您的資訊不會遭到窺探。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:104
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:120
msgid "Calendar Improvements"
msgstr "行事曆功能改善"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:123
msgid ""
"Managing multiple calendars has been made easier with the calendar sidebar improvements in this release. There is a quick enable button for disabled calendars, a lock indicator for read-only "
"calendars, and a show/hide icon for easily toggling what calendars are visible. Outside the sidebar, there are now better color accents to highlight the current day in the calendar."
msgstr "這個版本改進過的行事曆側邊欄，讓您更簡單就能管理多個行事曆。有個快速按鈕能夠讓您啟用已停用的行事曆、唯讀行事曆當中也會出現一把鎖頭，還新增了一組顯示/隱藏按鈕，讓您可快速切換要顯示那些行事曆。在側邊欄之外還有改進過的強調色彩，讓您可快速看出行事曆中的當天事項。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:138
msgid ""
"Thunderbird’s Dark Theme got even better in this release. In the past some windows and dialogues looked a bit out of place if you had Thunderbird’s dark theme selected. Now almost every dialogue and"
" window in Thunderbird is fully styled to respect the user’s color scheme preferences."
msgstr "Thunderbird 的暗色佈景主題在此版本也有改進。過去若您選用 Thunderbird 的暗色佈景主題，某些視窗與對話框會有點怪怪的。這個版本中的幾乎每個視窗與對話框都完全依照使用者的色彩偏好來顯示。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:155
msgid "PDF Viewer"
msgstr "PDF 檢視器"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:158
msgid ""
"Thunderbird now has a built-in PDF viewer, which means you can read and even do some editing on PDFs sent to you as attachments. You can do all this without ever leaving Thunderbird, allowing you to"
" return to your inbox without missing a beat."
msgstr "Thunderbird 現在內建了 PDF 檢視器，也就是說您不用離開 Thunderbird 就可以直接閱讀郵件中的 PDF 附件，甚至還有點簡單的編輯功能。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:171
msgid "There are many other big changes that make Thunderbird 91 a very large release including:"
msgstr "在 Thunderbird 91 這個大更新當中還有許多其他功能變更，包含："

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:174
msgid "Native support for macOS devices built with Apple Silicon CPU"
msgstr "原生支援使用 Apple Silicon CPU 的 macOS 裝置"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:175
msgid "CardDAV Address Book Support (and CardDAV auto-detection support)"
msgstr "支援 CardDAV 通訊錄（也支援 CardDAV 自動偵測）"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:176
msgid "Printing UI updated"
msgstr "全新列印介面"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:177
msgid "Ability to change order of accounts in UI"
msgstr "可於介面上更改帳號順序"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:178
msgid "Registers to handle .ics files, letting you preview and import events to the calendar by double clicking the file"
msgstr "向作業系統註冊處理 .ics 格式檔案，讓您只要滑鼠點擊兩下收到的檔案，就能預覽事件或將事件匯入到行事曆。"

#: website/thunderbird/91.0/whatsnew/index.html:181
#, python-format
msgid "You can see details of all our changes in the release notes for <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 91.0 and up</a>."
msgstr "您可以到 <a href=\"%(release)s\">Thunderbird 91.0 與更新版本的發行公告</a>查看完整的更新清單。"

#: website/thunderbird/all/index.html:10
msgid "Download Thunderbird in your language"
msgstr "下載您的語言的 Thunderbird"

#: website/thunderbird/all/index.html:14 website/thunderbird/beta/all/index.html:14
msgid "Be one of the first to try the newest features in Thunderbird. By giving us your feedback, you’ll help us to refine the features that will be included in the final version."
msgstr "搶先體驗 Thunderbird 的最新功能，並提供意見回饋給我們，就可以幫助我們改善最終版本中要加入的功能。"

#: website/thunderbird/all/index.html:16 website/thunderbird/beta/all/index.html:16
msgid "Get the award-winning email application from Mozilla. Import your existing mail and enjoy our new features like tabbed email and advanced search."
msgstr "下載來自 Mozilla 獲獎無數的電子郵件軟體，匯入郵件即可馬上享用郵件分頁、進階搜尋等全新功能。"

#: website/thunderbird/all/index.html:35 website/thunderbird/beta/all/index.html:35
msgid "Check the system requirements"
msgstr "確認系統需求"

#: website/thunderbird/all/index.html:38 website/thunderbird/beta/all/index.html:38
msgid "Release notes"
msgstr "發行公告"

#: website/thunderbird/all/index.html:41
msgid "All Releases"
msgstr "所有發行版本"

#: website/thunderbird/all/index.html:55
msgid "Fully localized versions"
msgstr "完全在地化版本"

#: website/thunderbird/all/index.html:57 website/thunderbird/beta/all/index.html:53
msgid "Choose your Language and Operating System"
msgstr "選擇您的語言與作業系統"

#: website/thunderbird/beta/all/index.html:10
msgid "Download Beta in your language"
msgstr "下載您的語言的 Beta 版"

#: website/thunderbird/beta/all/index.html:51
msgid "Fully localized beta versions"
msgstr "完全在地化的 Beta 測試版"

#: website/thunderbird/releases/index.html:7
msgid "Thunderbird Release Notes"
msgstr "Thunderbird 發行公告"

#: website/thunderbird/releases/index.html:8 website/thunderbird/releases/index.html:23
msgid "Release notes for each version of Thunderbird."
msgstr "每個版本的 Thunderbird 的發行公告。"

#: website/thunderbird/releases/index.html:14
msgid "Thunderbird release notes are specific to each version of the application. Select your version from the list below to see the release notes for it."
msgstr "Thunderbird 每個版本都會有發行公告。請從下列清單中選擇您的版本，閱讀該版本的發行公告。"

#~ msgid "Can I give bitcoin?"
#~ msgstr "我可以捐比特幣嗎？"

#~ msgid "We are not currently accepting bitcoin."
#~ msgstr "目前暫不接受比特幣捐款。"

#~ msgid "How can I turn off the appeal on the Thunderbird start page?"
#~ msgstr "我要怎麼關掉 Thunderbird 開始頁的募款廣告？"

#~ msgid "Currently, the majority of Thunderbird’s revenue comes from generous gifts from users and friends of Thunderbird."
#~ msgstr "目前 Thunderbird 的收入大部分都來自於使用者與 Thunderbird 之友的慷慨捐款。"

#~ msgid "Who gives to Thunderbird?"
#~ msgstr "誰能捐款給 Thunderbird？"

#~ msgid "Anyone can give, companies and individuals, to support development of the product now and in the future."
#~ msgstr "任何人、企業皆可捐款，以支持產品目前與未來的發展。"

#~ msgid ""
#~ "Gifts to Thunderbird are not tax-deductible, but are greatly appreciated. Giving to Thunderbird supports the development of our leading open source cross-platform email and calendaring client, free "
#~ "for business and personal use. Your gift will help ensure it stays that way, and will support future development."
#~ msgstr "對 Thunderbird 的捐款無法抵稅，但仍不勝感激。捐款給 Thunderbird 可支持我們在業界領先的開放原始碼跨平台電子郵件與行事曆軟體的開發（且不論是企業或個人使用皆自由免費）。您的捐款可確保其能持續運作，並支持未來的發展。"

#~ msgid "How do I cancel or change my recurring gift?"
#~ msgstr "我要如何取消或變更我的定期捐款設定？"

#~ msgid ""
#~ "If you used PayPal to set up a recurring gift, you’ll need to <a href=\"%(paypal)s\">log in to your PayPal account</a> to make changes or to cancel. If you made a monthly gift using your credit "
#~ "card, please contact the Donor Care team <a href=\"%(help)s\">via this form</a>. Please include the email address and name you used to make your donation, and they’ll try to help you within two "
#~ "business days."
#~ msgstr "若您使用 PayPal 設定了定期捐款，需要<a href=\"%(paypal)s\">登入 PayPal 帳號</a>才能進行變更或取消。若您曾透過您的信用卡設定每月定期捐款，請填寫<a href=\"%(help)s\">這份表單</a>聯絡我們的 Donor Care 團隊。請在表單中註明您用來捐款的電子郵件地址與姓名，我們會在兩個工作天內回覆處理。"

#~ msgid ""
#~ "If you have a question about giving to Thunderbird, please contact us via <a href=\"%(help)s\">this form</a>. We will do our best to follow-up with you as soon as we can. If you need technical "
#~ "support, please head over to <a href=\"%(support)s\">Thunderbird Support</a> for assistance."
#~ msgstr "若您有關於捐款給 Thunderbird 的相關問題，請透過<a href=\"%(help)s\">這張表單</a>聯絡我們。我們將盡快回覆。若您需要技術支援，請到 <a href=\"%(support)s\">Thunderbird 技術支援網站</a>取得協助。"

#~ msgid "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> %(title)s, thanks to %(authors)s"
#~ msgstr "<a href=\"%(url)s\" class=\"inline-link text-blue\">%(country)s</a> %(title)s，感謝 %(authors)s 提供"

#~ msgid "Contributing a Holiday Calendar"
#~ msgstr "協助維護公眾節日行事曆"

#~ msgid "If you would like to send us your calendar files, please follow these steps:"
#~ msgstr "若您想要提供自製的行事曆檔案，請依照下列步驟:"

#~ msgid "Create a new local calendar, e.g. <i>\"$Country$ Holidays\"</i>."
#~ msgstr "建立一本新的本機行事曆，例如<i>「$Country$ 節日」</i>。"

#~ msgid "Create the different holidays of your country in this local calendar."
#~ msgstr "在這本行事曆當中加入您的國家的各種公眾節日。"

#~ msgid "Right-click on this calendar and choose \"Export Calendar\". Please use the iCalendar (ics) format."
#~ msgstr "對這本行事曆按右鍵，點擊「匯出行事曆」。請使用 iCalendar（ics）格式。"

#~ msgid "Create a Pull Request or file an Issue on the <a href=\"%(contribute_url)s\">website repository</a> and attach your holiday file."
#~ msgstr "到<a href=\"%(contribute_url)s\">網站程式庫</a>發一個 Pull Request 或回報 issue，並且附上您的節日行事曆檔案。"

#~ msgid "Lightning Calendar screenshot"
#~ msgstr "Lightning 行事曆畫面擷圖"

#~ msgid "Lightning Calendar"
#~ msgstr "Lightning 行事曆"

#~ msgid "Need help with Lightning?"
#~ msgstr "使用 Lightning 上需要幫忙嗎？"

#~ msgid "Add your nation’s holidays to Lightning!"
#~ msgstr "將您的國家的公眾節日放到 Lightning！"

#~ msgid ""
#~ "We’ve got some holiday calendar files available for download. You can either download and then import them into Lightning or you can just subscribe to these calendars by copying their URL and then "
#~ "adding them as new remote calendar files. More information on installing a holiday calendar can be found in the <a href=\"%s\">Adding a holiday calendar article</a>."
#~ msgstr "我們有一些世界各國的公眾節假日行事曆。您可以將它們下載下來，匯入到 Lightning；也可以直接複製網址，作為遠端的行事曆檔案直接訂閱。可以在<a href=\"%s\">新增假日行事曆</a>這篇文章找到關於如何安裝假日行事曆的更多資訊。"

#~ msgid "Why does Thunderbird look so old, and why does it take so long to change?\" Let's answer that burning question with some important history, and a look into the future."
#~ msgstr "「為什麼 Thunderbird 看起來這麼老舊，又為什麼要花這麼久才能改變？」讓我們透過回顧重要的歷史並展望未來，來回答這個大問題。"

#~ msgid "<a href=\"%(url)s\">Visit this link to make a secure online donation right now via credit card or PayPal.</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%(url)s\">請到此鏈結來使用信用卡或 PayPal 進行安全線上捐款。</a>"

#~ msgid "Bank Transfer / SEPA"
#~ msgstr "歐元單一支付區銀行轉帳"

#~ msgid ""
#~ "We accept contributions in Euros through Single European Payment Area (SEPA)\n"
#~ "    transfer, and British Pounds through BACS transfer."
#~ msgstr "我們接受透過歐元單一支付區（SEPA）網路的歐元轉帳與 BACS 網路的英鎊轉帳捐款。"

#~ msgid ""
#~ "Please note that for smaller (under 10 EUR or equivalent) contributions, we request that you contribute via credit card or PayPal to\n"
#~ "    help reduce our processing fees."
#~ msgstr "註：對於小額捐款（小於或等於 10 歐元），請透過信用卡或 PayPal 支付，以減少我們所支出的處理費用。"

#~ msgid ""
#~ "If your bank requests our physical address, it is 2 Harrison Street, Suite 175, San\n"
#~ "    Francisco, CA 94105 USA."
#~ msgstr "若您的銀行要求我們的登記地址，地址為：2 Harrison Street, Suite 175, San Francisco, CA 94105 USA。"

#~ msgid "Euros:"
#~ msgstr "歐元："

#~ msgid "Account Currency:"
#~ msgstr "帳戶幣別："

#~ msgid "Receiving Bank (Pay to):"
#~ msgstr "收款行（Pay to）:"

#~ msgid "City & Country/Region:"
#~ msgstr "城市、國家："

#~ msgid "SWIFT/BIC Code:"
#~ msgstr "SWIFT/BIC Code："

#~ msgid "Beneficiary Name (For credit to):"
#~ msgstr "收款人姓名（For credit to）："

#~ msgid "IBAN:"
#~ msgstr "IBAN："

#~ msgid "Memo field:"
#~ msgstr "記事欄："

#~ msgid "British Pound Sterling:"
#~ msgstr "英鎊："

#~ msgid "Bank Sort Code:"
#~ msgstr "Bank Sort Code："

#~ msgid "Account Number (8 digits):"
#~ msgstr "帳號（8 位數）："

#~ msgid "Your download should begin automatically. Didn’t work? Try the button below!"
#~ msgstr "將自動開始下載。沒有開始嗎？請點擊下面的按鈕！"

#~ msgid ""
#~ "There is a passionate team of volunteers involved in developing Thunderbird and assisting its users who would welcome your involvement. Check out our <a href=\"%(volunteer)s\">Get Involved page</a> "
#~ "to learn how you can participate on the Thunderbird team. We also have paid staff working full-time on Thunderbird, <a href=\"%(donate)s\">funded by donations</a> from our users. If you’re curious "
#~ "about who is working on Thunderbird, check out the <a href=\"%(core_team)s\">list of our core contributors</a>."
#~ msgstr ""
#~ "有一群熱心的志工參與 Thunderbird 的開發並協助使用者使用，若您願意參與也不勝感激。歡迎到<a href=\"%(volunteer)s\">參與我們</a>頁面瞭解可以協助 Thunderbird 團隊的哪些工作。我們也<a href=\"%(donate)s\">接受來自使用者的捐款</a>，編制受薪員工全職參與 Thunderbird 專案。若您好奇有哪些人在 "
#~ "Thunderbird 團隊工作，歡迎到<a href=\"%(core_team)s\">核心貢獻者清單頁面</a>了解更多資訊。"
